{
  "package": {
    "copilot.agent.compact.description": "通过压缩对话历史记录释放上下文。(可选)包含有关压缩的额外说明。",
    "copilot.agent.description": "在智能体模式下编辑工作区中的文件",
    "copilot.codebase.tool.description": "通过语义搜索查找相关的文件区块、符号和其他信息",
    "copilot.description": "在上下文中询问或编辑",
    "copilot.edits.description": "编辑工作区中的文件",
    "copilot.listCodeUsages.tool.description": "查找符号的引用、定义和其他用法",
    "copilot.terminal.description": "询问有关命令的问题",
    "copilot.terminal.explain.description": "解释终端中的内容",
    "copilot.terminal.explain.sampleRequest": "解释最后一个命令",
    "copilot.terminal.sampleRequest": "如何查看目录(包括子目录)中的所有文件?",
    "copilot.terminalPanel.description": "询问如何在终端中执行某项操作",
    "copilot.testFailure.tool.description": "包括有关上次单元测试失败的信息",
    "copilot.title": "使用智能体构建",
    "copilot.toolSet.editing.description": "编辑工作区中的文件",
    "copilot.toolSet.read.description": "读取工作区中的文件",
    "copilot.toolSet.search.description": "搜索工作区中的文件",
    "copilot.toolSet.web.description": "从 Web 提取信息",
    "copilot.tools.applyPatch.description": "编辑工作区中的文本文件",
    "copilot.tools.applyPatch.name": "应用修补程序",
    "copilot.tools.askQuestions.description": "在继续执行任务之前，请提问以阐明要求。",
    "copilot.tools.askQuestions.name": "提出问题",
    "copilot.tools.changes.description": "获取已更改文件的差异",
    "copilot.tools.createDirectory.description": "在工作区中创建新目录",
    "copilot.tools.createDirectory.name": "创建目录",
    "copilot.tools.createFile.description": "创建新文件",
    "copilot.tools.createFile.name": "创建文件",
    "copilot.tools.editNotebook.description": "编辑工作区中的笔记本文件",
    "copilot.tools.editNotebook.name": "编辑笔记本",
    "copilot.tools.editNotebook.userDescription": "编辑工作区中的笔记本文件",
    "copilot.tools.errors.description": "检查特定文件的错误",
    "copilot.tools.fetchWebPage.description": "从网页中提取主要内容。应包括要提取页面的 URL。",
    "copilot.tools.fetchWebPage.name": "提取网页",
    "copilot.tools.findFiles.name": "查找文件",
    "copilot.tools.findFiles.userDescription": "使用 glob 模式按名称查找文件",
    "copilot.tools.findTestFiles.description": "对于源代码文件，请查找包含测试的文件。对于测试文件，请查找包含正在测试的代码的文件",
    "copilot.tools.findTestFiles.name": "查找测试文件",
    "copilot.tools.findTextInFiles.name": "在文件中查找文本",
    "copilot.tools.findTextInFiles.userDescription": "按正则表达式搜索文件中的文本",
    "copilot.tools.getChangedFiles.name": "Git 更改",
    "copilot.tools.getDocInfo.description": "对于类或函数等符号，请查找有关如何记录它的信息",
    "copilot.tools.getDocInfo.name": "文档信息",
    "copilot.tools.getErrors.name": "获取问题",
    "copilot.tools.getNotebookCellOutput.description": "读取以前执行的单元格的输出",
    "copilot.tools.getNotebookCellOutput.name": "获取笔记本单元格输出",
    "copilot.tools.getTaskOutput.name": "获取任务输出",
    "copilot.tools.getVSCodeAPI.name": "获取 VS Code API 引用",
    "copilot.tools.insertEdit.name": "编辑文件",
    "copilot.tools.listCodeUsages.name": "查找使用情况",
    "copilot.tools.listDirectory.name": "列表目录",
    "copilot.tools.listDirectory.userDescription": "列出目录的内容",
    "copilot.tools.memory.description": "存储有关代码库的事实，以便可在未来的对话中进行调用",
    "copilot.tools.memory.name": "记忆",
    "copilot.tools.multiReplaceString.name": "文件中的多替换字符串",
    "copilot.tools.newJupyterNotebook.description": "创建新 Jupyter Notebook",
    "copilot.tools.openSimpleBrowser.description": "在简易浏览器中预览本地托管的网站",
    "copilot.tools.openSimpleBrowser.name": "打开简易浏览器",
    "copilot.tools.readFile.name": "读取文件",
    "copilot.tools.readFile.userDescription": "读取文件的内容",
    "copilot.tools.readProjectStructure.name": "项目结构",
    "copilot.tools.replaceString.name": "替换文件中的字符串",
    "copilot.tools.runNotebookCell.description": "在笔记本文件中触发单元格执行",
    "copilot.tools.runNotebookCell.name": "运行笔记本单元格",
    "copilot.tools.runSubagent.description": "在独立子智能体上下文中运行任务。支持高效的任务组织和上下文窗口管理。",
    "copilot.tools.runSubagent.name": "运行子智能体",
    "copilot.tools.searchCodebase.name": "代码库",
    "copilot.tools.searchSubagent.description": "启动以搜索为中心的迭代子智能体，在工作区中查找相关代码。",
    "copilot.tools.searchSubagent.name": "搜索子智能体",
    "copilot.tools.searchWorkspaceSymbols.name": "工作区符号",
    "copilot.tools.switchAgent.description": "切换到其他智能体模式。目前仅支持计划智能体。",
    "copilot.tools.switchAgent.name": "切换智能体",
    "copilot.tools.testFailure.name": "测试失败",
    "copilot.vscode.api.description": "询问 VS Code 扩展开发",
    "copilot.vscode.api.sampleRequest": "如何将文本添加到状态栏?",
    "copilot.vscode.description": "询问有关 VS Code 的问题",
    "copilot.vscode.sampleRequest": "打开集成终端的命令是什么?",
    "copilot.vscode.search.description": "为工作区搜索生成查询参数",
    "copilot.vscode.search.sampleRequest": "在我的“src”目录下的所有文件中搜索“foo”",
    "copilot.vscode.setupTests.description": "在项目中设置测试(实验性)",
    "copilot.vscode.setupTests.sampleRequest": "将 playwright 测试添加到我的项目",
    "copilot.vscode.tool.description": "使用 VS Code API 引用回答有关 VS Code 扩展开发的问题。",
    "copilot.workspace.doc.description": "为此符号添加文档注释",
    "copilot.workspace.edit.description": "编辑工作区中的文件",
    "copilot.workspace.edit.inline.description": "在活动编辑器中编辑所选代码",
    "copilot.workspace.explain.description": "说明活动编辑器中代码的工作原理",
    "copilot.workspace.fix.description": "对所选代码中的问题提出修复建议",
    "copilot.workspace.fix.sampleRequest": "此代码中存在问题。重写代码以在修复 bug 时显示它。",
    "copilot.workspace.generate.description": "生成新代码",
    "copilot.workspace.new.description": "工作区中的新文件或项目的基架代码",
    "copilot.workspace.new.sampleRequest": "使用 typescript 创建 RESTful API 服务器",
    "copilot.workspace.newNotebook.description": "创建新 Jupyter Notebook",
    "copilot.workspace.newNotebook.sampleRequest": "如何创建笔记本以从 csv 文件加载数据?",
    "copilot.workspace.review.description": "在活动编辑器中查看所选代码",
    "copilot.workspace.semanticSearch.description": "查找你的查询的相关代码",
    "copilot.workspace.semanticSearch.sampleRequest": "工具栏代码在哪里?",
    "copilot.workspace.tests.description": "为所选代码生成单元测试",
    "copilot.workspaceSymbols.tool.description": "使用语言服务搜索工作区符号。",
    "github.copilot.badge.signUp": "注册 GitHub Copilot",
    "github.copilot.badge.star": "在 GitHub 上的星标 Copilot",
    "github.copilot.badge.twitter": "在 Twitter 上关注 GitHub",
    "github.copilot.badge.youtube": "查看 Youtube 上的 GitHub",
    "github.copilot.chat.applyCopilotCLIAgentSessionChanges.apply": "应用",
    "github.copilot.chat.attachFile": "将文件添加到聊天",
    "github.copilot.chat.attachSelection": "将所选内容添加到聊天",
    "github.copilot.chat.completionContext.typescript.mode": "TypeScript Copilot 上下文提供程序的执行模式。",
    "github.copilot.chat.copilotDebugCommand.enabled": "是否在终端中启用 `copilot-debug` 命令。",
    "github.copilot.chat.languageContext.fix.typescript.enabled": "为 /fix 命令启用 TypeScript 语言上下文提供程序",
    "github.copilot.chat.languageContext.inline.typescript.enabled": "为内联聊天(生成和编辑)启用 TypeScript 语言上下文提供程序",
    "github.copilot.chat.languageContext.typescript.cacheTimeout": "TypeScript 语言上下文提供程序的缓存填充超时(以毫秒为单位)。默认值为 500 毫秒。",
    "github.copilot.chat.languageContext.typescript.enabled": "为内联建议启用 TypeScript 语言上下文提供程序",
    "github.copilot.chat.languageContext.typescript.includeDocumentation": "控制是否在生成的代码片段中包含文档注释，",
    "github.copilot.chat.languageContext.typescript.items": "控制 TypeScript 语言上下文提供程序中包含的项的类型。",
    "github.copilot.command.applyCopilotCLIAgentSessionChanges": "将更改应用于工作区",
    "github.copilot.command.applyReviewSuggestion": "应用",
    "github.copilot.command.applyReviewSuggestionAndNext": "应用并转到下一步",
    "github.copilot.command.applySuggestionWithCopilot": "应用建议",
    "github.copilot.command.buildLocalWorkspaceIndex": "生成本地工作区索引",
    "github.copilot.command.buildRemoteWorkspaceIndex": "生成远程工作区索引",
    "github.copilot.command.chat.copilotCLI.acceptDiff": "接受更改",
    "github.copilot.command.chat.copilotCLI.addFileReference": "将文件添加到 Copilot CLI",
    "github.copilot.command.chat.copilotCLI.addSelection": "将所选内容添加到 Copilot CLI",
    "github.copilot.command.chat.copilotCLI.rejectDiff": "拒绝更改",
    "github.copilot.command.checkoutPullRequestReroute.title": "签出",
    "github.copilot.command.cli.newSession": "新建 CLI 会话",
    "github.copilot.command.cli.newSessionToSide": "新建侧边 CLI 会话",
    "github.copilot.command.cli.sessions.commitToWorktree": "将文件提交到工作树",
    "github.copilot.command.cli.sessions.openRepository": "打开仓库",
    "github.copilot.command.cli.sessions.openWorktreeInNewWindow": "在新窗口中打开工作树",
    "github.copilot.command.cli.sessions.openWorktreeInTerminal": "在集成终端中打开工作树",
    "github.copilot.command.cli.sessions.resumeInTerminal": "在集成终端中继续",
    "github.copilot.command.closeChatSessionPullRequest.title": "关闭拉取请求",
    "github.copilot.command.cloudSessions.clearCaches.title": "清除云智能体缓存",
    "github.copilot.command.cloudSessions.openRepository.title": "浏览存储库...",
    "github.copilot.command.collectDiagnostics": "聊天诊断",
    "github.copilot.command.collectWorkspaceIndexDiagnostics": "收集工作区索引诊断",
    "github.copilot.command.compactConversation": "压缩对话",
    "github.copilot.command.continueReviewInChat": "在聊天面板中查看",
    "github.copilot.command.continueReviewInInlineChat": "放弃并复制到内联聊天",
    "github.copilot.command.deleteAgentSession": "删除...",
    "github.copilot.command.deleteExternalIngestWorkspaceIndex": "删除外部引入工作区索引",
    "github.copilot.command.disableEditTracing": "禁用聊天编辑跟踪",
    "github.copilot.command.discardAllReviewSuggestion": "全部放弃",
    "github.copilot.command.discardReviewSuggestion": "放弃",
    "github.copilot.command.discardReviewSuggestionAndNext": "放弃并转到下一步",
    "github.copilot.command.enableEditTracing": "启用聊天编辑跟踪",
    "github.copilot.command.explainTerminalLastCommand": "解释最后一个终端命令",
    "github.copilot.command.explainThis": "说明",
    "github.copilot.command.fixTestFailure": "修复测试失败",
    "github.copilot.command.fixThis": "修复",
    "github.copilot.command.generateConfiguration": "生成调试配置",
    "github.copilot.command.generateDocs": "生成文档",
    "github.copilot.command.generateSTest": "根据上次聊天请求生成 STest",
    "github.copilot.command.generateTests": "生成测试",
    "github.copilot.command.generateThis": "生成此",
    "github.copilot.command.gotoNextReviewSuggestion": "下一条建议",
    "github.copilot.command.gotoPreviousReviewSuggestion": "上一条建议",
    "github.copilot.command.helpfulReviewSuggestion": "有用",
    "github.copilot.command.inlineEdit.clearCache": "清除内联建议缓存",
    "github.copilot.command.inlineEdit.reportNotebookNESIssue": "报告笔记本内联建议问题",
    "github.copilot.command.installPRExtension.title": "安装 GitHub 拉取请求扩展",
    "github.copilot.command.logWorkbenchState": "日志工作台状态",
    "github.copilot.command.openCopilotAgentSessionsInBrowser": "在浏览器中打开",
    "github.copilot.command.openMemoryFolder": "打开记忆文件夹",
    "github.copilot.command.openUserPreferences": "打开用户首选项",
    "github.copilot.command.openWalkthrough": "打开演练",
    "github.copilot.command.rerunWithCopilotDebug": "调试上一个终端命令",
    "github.copilot.command.resetCloudAgentWorkspaceConfirmations": "重置云代理工作区确认",
    "github.copilot.command.resetVirtualToolGroups": "重置虚拟工具组",
    "github.copilot.command.reviewAndComment": "审阅",
    "github.copilot.command.reviewChanges": "代码评审 - 未提交的更改",
    "github.copilot.command.reviewFileChange": "审阅更改",
    "github.copilot.command.reviewStagedChanges": "代码评审 - 暂存的更改",
    "github.copilot.command.reviewUnstagedChanges": "代码评审 - 未暂存的更改",
    "github.copilot.command.sendChatFeedback": "发送聊天反馈",
    "github.copilot.command.showChatLogView": "显示聊天调试视图",
    "github.copilot.command.showContextInspectorView": "检查语言上下文",
    "github.copilot.command.showNotebookLog": "显示聊天日志笔记本",
    "github.copilot.command.showOutputChannel": "显示输出通道",
    "github.copilot.command.togglePowerSaveBlocker": "切换节能阻止器",
    "github.copilot.command.triggerPermissiveSignIn": "使用完整权限登录到 GitHub",
    "github.copilot.command.unhelpfulReviewSuggestion": "无用",
    "github.copilot.command.validateNesRename": "验证 NES 重命名",
    "github.copilot.config.additionalReadAccessPaths": "允许 Copilot 对话助手读取的工作区外绝对文件夹路径列表，无需确认。编辑操作仅限于工作区。",
    "github.copilot.config.agent.currentEditorContext.enabled": "启用后，Copilot 将在智能体模式的上下文中包含当前活动编辑器的名称。",
    "github.copilot.config.agent.largeToolResultsToDisk.enabled": "启用后，大型工具结果将写入磁盘，而不是直接包含在上下文中，从而帮助管理上下文窗口使用情况。",
    "github.copilot.config.agent.largeToolResultsToDisk.thresholdBytes": "工具结果写入磁盘的大小阈值(以字节为单位)。仅当 largeToolResultsToDisk.enabled 为 true 时适用。",
    "github.copilot.config.agent.omitFileAttachmentContents": "在智能体模式下省略文件附件中的汇总内容，以鼓励智能体正确阅读和浏览。",
    "github.copilot.config.agent.temperature": "智能体模式请求的温度设置。",
    "github.copilot.config.agentCustomizationSkill.enabled": "启用内置智能体自定义技能。",
    "github.copilot.config.agentHistorySummarizationForceGpt41": "强制使用 GPT-4.1 进行代理历史总结。",
    "github.copilot.config.agentHistorySummarizationMode": "代理历史摘要模式。",
    "github.copilot.config.agentHistorySummarizationWithPromptCache": "对代理历史摘要使用提示缓存。",
    "github.copilot.config.alternateAnthropicPrompt.enabled": "为 Anthropic 模型启用试验性替代提示，而不是默认提示。",
    "github.copilot.config.alternateGeminiModelFPrompt.enabled": "启用 Gemini 模型 F 的实验性备用提示，而不是默认提示。",
    "github.copilot.config.alternateGptPrompt.enabled": "为 GPT 模型启用试验性替代提示，而不是默认提示。",
    "github.copilot.config.anthropic.contextEditing.config": "用于 Anthropic 上下文编辑的高级配置。自定义自动上下文管理的触发器阈值和行为。\n\n- **triggerType**: `input_tokens` 或 `tool_uses`\n- **triggerValue**: 触发器编辑的阈值(默认值: 80000)\n- **keepCount**: 要保留的最近使用的工具数(默认值: 3)\n- **clearAtLeastTokens**: 要清除的最小令牌(默认值: 10000)\n- **excludeTools**: 要从清除中排除的工具名称\n- **clearInputs**: 是否清除工具输入(默认值: true)\n- **thinkingKeepTurns**: 要保留的思维次数(默认值: 1)",
    "github.copilot.config.anthropic.contextEditing.enabled": "启用 Anthropic 模型的上下文编辑。它会随着对话上下文的增长自动管理，有助于优化成本并保持在上下文窗口限制内。\n\n**注意**: 这是一项实验性功能。上下文编辑可能会导致其他缓存重写。谨慎启用。",
    "github.copilot.config.anthropic.thinking.budgetTokens": "为 Anthropic 模型中的扩展思考分配的最大标记数。设置此值可启用扩展思考。有效范围为 `1,024` 到 `max_tokens-1`。",
    "github.copilot.config.anthropic.thinking.effort": "控制 Claude 对支持自适应思考的模型进行思考的程度。`high` (默认)提供深入推理，`medium` 在速度和质量之间取得平衡，`low` 则减少思考，适用于更简单的任务。",
    "github.copilot.config.anthropic.toolSearchTool.enabled": "为 Anthropic 模型启用工具搜索功能。启用后，工具将通过自然语言搜索动态发现并按需加载，减少在多个工具可用时的上下文窗口使用量。\n\n**注意**: 这是一项实验性功能。",
    "github.copilot.config.anthropic.tools.websearch.allowedDomains": "要将 Web 搜索结果限制为其中域的域列表 (例如，[“example.com“、“docs.example.com”])。域不应包括 HTTP/HTTPS 方案。子域会自动包含在内。不能与被阻止的域一起使用。",
    "github.copilot.config.anthropic.tools.websearch.blockedDomains": "要从 Web 搜索结果中排除的域的列表 (例如，[“untrustedsource.com”])。域不应包括 HTTP/HTTPS 方案。将自动排除子域。不能与允许的域一起使用。",
    "github.copilot.config.anthropic.tools.websearch.enabled": "为 BYOK Claude 模型启用 Anthropic 原生的网络搜索工具。启用后，Claude 可以在网络上搜索最新信息。\n\n**注意**: 这是一项实验性功能，仅适用于 BYOK Anthropic Claude 模型。",
    "github.copilot.config.anthropic.tools.websearch.maxUses": "每个请求允许的最大 Web 搜索数。有效范围为 1 到 20。防止在单个交互中进行过多的 API 调用。如果 Claude 超过此限制，则响应将返回错误。",
    "github.copilot.config.anthropic.tools.websearch.userLocation": "基于地理上下文对 Web 搜索结果进行个性化设置的用户位置。所有字段 (城市、地区、国家、时区) 都是可选的。示例: `{\"city\": \"San Francisco\", \"region\": \"California\", \"country\": \"US\", \"timezone\": \"America/Los_Angeles\"}`",
    "github.copilot.config.askAgent.additionalTools": "在内置只读工具的基础上为询问智能体启用的其他工具。请使用完全限定的工具名称(例如 `github/issue_read`、`mcp_server/tool_name`)。",
    "github.copilot.config.askAgent.model": "替代询问智能体使用的语言模型。留空以使用默认模型。",
    "github.copilot.config.askQuestions.enabled": "允许智能体模式在继续执行任务之前提出阐明问题。",
    "github.copilot.config.autoFix": "自动修复已编辑文件的诊断。",
    "github.copilot.config.backgroundAgent.enabled": "启用后台智能体。禁用后，后台智能体在“继续使用”上下文菜单中将不再可用。",
    "github.copilot.config.backgroundCompaction": "启用对话历史记录的后台压缩。",
    "github.copilot.config.claudeAgent.allowDangerouslySkipPermissions": "允许绕过权限模式。建议仅用于无 Internet 访问的沙盒。",
    "github.copilot.config.claudeAgent.enabled": "在 VS Code 中启用 Claude Agent 会话。直接在编辑器中启动和恢复由 Anthropic 的 Claude Agent SDK 提供支持的智能编码会话。使用你现有的 Copilot 订阅。",
    "github.copilot.config.cli.branchSupport.enabled": "为后台代理启用分支支持。",
    "github.copilot.config.cli.customAgents.enabled": "为后台代理程序启用自定义代理。",
    "github.copilot.config.cli.mcp.enabled": "为后台代理程序启用模型上下文协议 (MCP) 服务器。",
    "github.copilot.config.cli.sessionController.enabled": "为后台代理启用新的会话控制器 API。需要重新加载 VS Code。",
    "github.copilot.config.cloudAgent.enabled": "启用云智能体。禁用后，云智能体在“继续使用”上下文菜单中将不再可用。",
    "github.copilot.config.codeGeneration.instruction.file": "将添加到生成代码的 Copilot 请求的文件路径。或者，可以为说明指定语言。",
    "github.copilot.config.codeGeneration.instruction.text": "将添加到生成代码的 Copilot 请求的文件路径。或者，可以为说明指定语言。",
    "github.copilot.config.codeGeneration.instructions": "将要添加到用于生成代码的 Copilot 请求的一组说明。\n说明可以来自:\n- 工作区中的文件: `{ \"file\": \"fileName\" }`\n- 采用自然语言的文本: `{ \"text\": \"Use underscore for field names.\" }`\n\n注意: 请保持说明简短精确。说明不佳可能会降低 Copilot 的质量和性能。",
    "github.copilot.config.codeGeneration.instructions.deprecated": "请改用指令文件。有关详细信息，请参阅 https://aka.ms/vscode-ghcp-custom-instructions。",
    "github.copilot.config.codeGeneration.useInstructionFiles": "控制是否将来自 `.github/copilot-instructions.md` 的代码说明添加到 Copilot 请求。\n\n注意: 请提供简短且精确的指令。指令不佳可能会降低 Copilot 的质量和效果。[详细了解](https://aka.ms/github-copilot-custom-instructions)如何自定义 Copilot。",
    "github.copilot.config.codesearch.agent.enabled": "在智能体模式下启用代码搜索功能。",
    "github.copilot.config.codesearch.enabled": "使用 `#codebase` 时是否启用代理代码搜索。",
    "github.copilot.config.commitMessageGeneration.instruction.file": "将要添加到用于生成提交消息的 Copilot 请求的指令所在文件的路径。",
    "github.copilot.config.commitMessageGeneration.instruction.text": "将要添加到用于生成提交消息的 Copilot 请求的文本指令。",
    "github.copilot.config.commitMessageGeneration.instructions": "将要添加到用于生成提交消息的 Copilot 请求的一组指令。\n指令可以来自:\n- 工作区中的文件: `{ \"file\": \"fileName\" }`\n- 用自然语言编写的文本: `{ \"text\": \"Use conventional commit message format.\" }`\n\n注意: 请提供简短且精确的指令。指令不佳可能会降低 Copilot 的质量和效果。",
    "github.copilot.config.completionsFetcher": "设置用于内联补全的提取器。",
    "github.copilot.config.copilotMemory.enabled": "为 GitHub Copilot 启用智能体记忆。启用后，Copilot 可存储与你的代码库约定、结构和首选项相关的事实，并在未来的对话中调用这些信息，以提供更贴合上下文的帮助。[了解详细信息](https://docs.github.com/en/copilot/how-tos/use-copilot-agents/copilot-memory)。",
    "github.copilot.config.customInstructionsInSystemMessage": "启用后，自定义指令和模式说明将会追加到系统消息而不是用户消息中。",
    "github.copilot.config.debug.overrideChatEngine": "覆盖聊天模型。这样可以测试不同的模型。\n\n**注意**: 这是高级调试设置，自承载时请勿使用，否则可能导致与最终用户不同的体验。",
    "github.copilot.config.debug.requestLogger.maxEntries": "请求记录器中为调试保留的最大条目数。",
    "github.copilot.config.debugTerminalCommandPatterns": "调试终端中应显示“调试命令”快速修复操作的命令列表。",
    "github.copilot.config.debugTerminalCommands": "是否快速修复调试终端和 `copilot-debug` 命令中的提示。",
    "github.copilot.config.editRecording.enabled": "启用编辑记录以进行分析。",
    "github.copilot.config.edits.enabled": "是否启用 Copilot 编辑功能。",
    "github.copilot.config.editsNewNotebook.enabled": "是否在 Copilot Edits 中启用新的笔记本工具。",
    "github.copilot.config.enableAskAgent": "启用 Ask 代理以回答问题。",
    "github.copilot.config.enableCodeActions": "控制 Copilot 命令在可用时是否显示为代码操作",
    "github.copilot.config.enableReadFileV2": "启用读取文件工具版本 2。",
    "github.copilot.config.enableUserPreferences": "在智能体模式下启用记住用户首选项。",
    "github.copilot.config.experimental.testGeneration.instruction.file": "将要添加到生成测试的 Copilot 请求的文件路径。或者，可以指定说明的语言。",
    "github.copilot.config.experimental.testGeneration.instruction.text": "将要添加到生成测试的 Copilot 请求的文本说明。或者，可以指定说明的语言。",
    "github.copilot.config.feedback.onChange": "启用配置更改的反馈收集。",
    "github.copilot.config.generateTests.codeLens": "显示当前测试覆盖率信息未涵盖的符号的“生成测试”代码提示。",
    "github.copilot.config.githubMcpServer.enabled": "启用对 GitHub MCP 服务器的内置支持。",
    "github.copilot.config.githubMcpServer.lockdown": "为 GitHub MCP 服务器启用锁定模式。启用后，隐藏用户在没有推送访问权限的情况下创建的公共问题详细信息。[了解更多](https://aka.ms/vscode-gh-mcp-lockdown)。",
    "github.copilot.config.githubMcpServer.readonly": "启用 GitHub MCP 服务器的只读模式。启用后将只能使用读取工具。[了解更多](https://aka.ms/vscode-gh-mcp-readonly)。",
    "github.copilot.config.githubMcpServer.toolsets": "指定要从 GitHub MCP 服务器使用的工具集。[了解更多](https://aka.ms/vscode-gh-mcp-toolsets)。",
    "github.copilot.config.gpt5AlternativePatch": "启用 GPT-5 备用补丁格式。",
    "github.copilot.config.gpt5CodexAlternatePrompt": "指定用于 GPT-5-Codex 模型的实验性备用提示。",
    "github.copilot.config.imageUpload.enabled": "支持在聊天请求中使用图像上传 URL，而不是原始 base64 字符串。",
    "github.copilot.config.implementAgent.model": "在通过计划代理的移交开始实施时，替代所使用的语言模型。使用 `模型名称(供应商)` 格式(例如，`GPT-5 (copilot)`)。留空以使用默认模型。",
    "github.copilot.config.inlineChat.selectionRatioThreshold": "切换内联聊天编辑策略的阈值。当代码的所选内容部分与分析树节点匹配时，仅将该部分显示给语言模型。这会加快响应时间，但结果质量可能较低。需要具有文档的分析树和 `inlineChat.enableV2` 设置。值必须介于 0 和 1 之间，其中 0 表示关闭，1 表示所选内容与分析树节点完全匹配。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.chatSessionContextProvider.enabled": "为下一个编辑建议启用聊天会话上下文提供程序。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.diagnosticsContextProvider.enabled": "为下一个编辑建议启用诊断上下文提供程序。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.nextCursorPrediction.currentFileMaxTokens": "下一个光标预测中当前文件的最大令牌数。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.nextCursorPrediction.displayLine": "显示预测的光标行以提供下一条编辑建议。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.renameSymbolSuggestions": "在内联编辑中启用重命名符号建议。",
    "github.copilot.config.inlineEdits.triggerOnEditorChangeAfterSeconds": "编辑器空闲指定秒数后触发内联编辑。",
    "github.copilot.config.instantApply.shortContextLimit": "短上下文即时应用的令牌限制。",
    "github.copilot.config.instantApply.shortContextModelName": "短上下文即时应用的模型名称。",
    "github.copilot.config.localWorkspaceRecording.enabled": "启用本地工作区记录以进行分析。",
    "github.copilot.config.localeOverride": "指定 Copilot 响应应使用的语言区域，例如“en”或“fr”。默认情况下，Copilot 将使用 VS Code 配置的显示语言区域进行响应。",
    "github.copilot.config.nesFetcher": "设置用于下一个编辑建议的提取器。",
    "github.copilot.config.newWorkspace.useContext7": "是否使用 [Context7](command:github.copilot.mcp.viewContext7) 工具为创建新工作区搭建项目基架。",
    "github.copilot.config.newWorkspaceCreation.enabled": "是否启用创建新代理工作区的功能。",
    "github.copilot.config.nextEditSuggestions.preferredModel": "下一个编辑建议的首选模型。",
    "github.copilot.config.notebook.alternativeFormat": "笔记本的备用文档格式。",
    "github.copilot.config.notebook.alternativeNESFormat.enabled": "为笔记本中的“下一个编辑建议”启用备用格式。",
    "github.copilot.config.notebook.enhancedNextEditSuggestions": "控制是否使用增强的方法在笔记本单元格中生成下一个编辑建议。",
    "github.copilot.config.notebook.followCellExecution": "控制从 Copilot 执行时是否将当前正在执行的单元格显示到视区中。",
    "github.copilot.config.notebook.inlineEditAgent.enabled": "从笔记本内联聊天小组件启用类似代理的行为。",
    "github.copilot.config.notebook.summaryExperimentEnabled": "启用笔记本摘要实验。",
    "github.copilot.config.notebook.variableFilteringEnabled": "启用按单元格文档符号筛选变量。",
    "github.copilot.config.omitBaseAgentInstructions": "省略提示中的基础智能体指令。",
    "github.copilot.config.organizationCustomAgents.enabled": "启用后，Copilot 会加载由你的 GitHub 组织定义的自定义智能体。",
    "github.copilot.config.organizationInstructions.enabled": "启用后，Copilot 会加载由你的 GitHub 组织定义的自定义指令。",
    "github.copilot.config.planAgent.additionalTools": "在内置工具的基础上为计划智能体启用的其他工具。请使用完全限定的工具名称(例如 `github/issue_read`、`mcp_server/tool_name`)。",
    "github.copilot.config.projectLabels.chat": "在聊天请求中添加项目标签。",
    "github.copilot.config.projectLabels.expanded": "在提示中使用项目标签的展开格式。",
    "github.copilot.config.projectLabels.inline": "在内联编辑请求中添加项目标签。",
    "github.copilot.config.promptFileContextProvider.enabled": "启用提示文件上下文提供程序。",
    "github.copilot.config.pullRequestDescriptionGeneration.instruction.file": "文件的路径，其中包含将添加到 Copilot 请求以生成拉取请求标题和说明的指令。",
    "github.copilot.config.pullRequestDescriptionGeneration.instruction.text": "将添加到可生成拉取请求标题和说明的 Copilot 请求的文本说明。",
    "github.copilot.config.pullRequestDescriptionGeneration.instructions": "将添加到 Copilot 请求的一组指令，用于生成拉取请求标题和说明。\n指令可以来自:\n- 工作区中的文件: `{ \"file\": \"fileName\" }`\n- 采用自然语言的文本: `{ \"text\": \"Always include a list of key changes.\" }`\n\n注意: 请提供简短且精确的指令。指令不佳可能会降低 Copilot 的质量和效果。",
    "github.copilot.config.renameSuggestions.triggerAutomatically": "控制 Copilot 是否生成重命名建议",
    "github.copilot.config.responsesApiReasoningEffort": "设置用于响应式 API 的推理工作量。需要 `#github.copilot.chat.useResponsesApi#`。",
    "github.copilot.config.responsesApiReasoningSummary": "设置用于响应式 API 的推理摘要样式。需要 `#github.copilot.chat.useResponsesApi#`。",
    "github.copilot.config.review.intent": "为代码评审启用意向检测。",
    "github.copilot.config.reviewAgent.enabled": "启用代码评审代理。",
    "github.copilot.config.reviewSelection.enabled": "对当前选择内容启用代码评审。",
    "github.copilot.config.reviewSelection.instruction.file": "将要添加到 Copilot 请求的文件的路径，该请求将为所选内容提供代码评审。可以选择指定指令的语言。",
    "github.copilot.config.reviewSelection.instruction.text": "将要添加到为当前所选内容提供代码评审的 Copilot 请求的文本指令。可以选择指定指令的语言。",
    "github.copilot.config.reviewSelection.instructions": "将添加到 Copilot 请求的一组指令，该请求为当前所选内容提供代码评审。\n指令可以来自:\n- 工作区中的文件: `{ \"file\": \"fileName\" }`\n- 采用自然语言的文本: `{ \"text\": \"Use underscore for field names.\" }`\n\n注意: 请提供简短且精确的指令。指令不佳可能会降低 Copilot 的效果。",
    "github.copilot.config.scopeSelection": "如果用户使用 `/explain` 且活动编辑器没有选择，是否提示用户选择特定符号范围。",
    "github.copilot.config.searchSubagent.agenticProxySearchModelName": "为搜索子智能体启用智能体代理时使用的模型名称。",
    "github.copilot.config.searchSubagent.enabled": "启用搜索子智能体工具，以便在工作区中进行迭代代码浏览。",
    "github.copilot.config.searchSubagent.model": "用于搜索子智能体的模型。留空以使用默认模型。",
    "github.copilot.config.searchSubagent.toolCallLimit": "搜索子智能体在探索期间可以进行的最大工具调用数。",
    "github.copilot.config.searchSubagent.useAgenticProxy": "使用智能体代理来搜索子智能体工具。",
    "github.copilot.config.setupTests.enabled": "在 `/tests` 生成中启用 `/setupTests` 意向和提示。",
    "github.copilot.config.summarizeAgentConversationHistory.enabled": "是否在上下文窗口填充后自动压缩智能体对话历史记录。",
    "github.copilot.config.summarizeAgentConversationHistoryThreshold": "压缩智能体会话历史记录的阈值。",
    "github.copilot.config.switchAgent.enabled": "允许智能体切换到计划智能体以执行研究、探索和规划任务。",
    "github.copilot.config.terminalChatLocation": "控制应从哪里打开来自终端的聊天查询。",
    "github.copilot.config.terminalChatLocation.chatView": "打开聊天视图。",
    "github.copilot.config.terminalChatLocation.quickChat": "打开快速聊天。",
    "github.copilot.config.terminalChatLocation.terminal": "打开终端内联聊天",
    "github.copilot.config.testGeneration.instructions": "将要添加到用于生成测试的 Copilot 请求的一组说明。\n说明可以来自:\n- 工作区中的文件: `{ \"file\": \"fileName\" }`\n- 采用自然语言的文本: `{ \"text\": \"Use underscore for field names.\" }`\n\n注意: 请保持说明简短精确。说明不佳可能会降低 Copilot 的质量和性能。",
    "github.copilot.config.testGeneration.instructions.deprecated": "请改用指令文件。有关详细信息，请参阅 https://aka.ms/vscode-ghcp-custom-instructions。",
    "github.copilot.config.tools.defaultToolsGrouped": "在提示中对默认工具进行分组。",
    "github.copilot.config.tools.memory.enabled": "启用内存工具以允许模型跨对话创建、查看、编辑和管理永久性内存文件，以提供更多上下文相关的帮助。",
    "github.copilot.config.useMessagesApi": "如果支持，则使用消息 API 而不是聊天补全 API。",
    "github.copilot.config.useProjectTemplates": "使用 `/new` 时，将相关 GitHub 项目用作初学者项目",
    "github.copilot.config.useResponsesApi": "如果支持，请使用响应式 API 而不是聊天完成 API。启用推理和推理摘要。\n\n**注意**: 这是一个尚未为所有用户激活的实验性功能。\n\n**重要**: 自定义 OpenAI 兼容模型和 Azure 模型的 URL API 路径解析独立于此设置，完全由“#github.copilot.chat.customOAIModels#”或“#github.copilot.chat.azureModels#”的“url”属性决定。",
    "github.copilot.config.useResponsesApiTruncation": "使用响应式 API 进行截断。",
    "github.copilot.config.virtualTools.threshold": "此设置定义应使用哪些虚拟工具的工具计数。虚拟工具将类似的工具集组合在一起，并允许模型按需激活它们。某些工具组将乐观地预先激活。我们正在积极开发此功能，你在达到阈值后会遇到工具调用降级的情况。\n\n可以设置为 `0` 以禁用虚拟工具。",
    "github.copilot.config.workspace.enableCodeSearch": "在工作区上下文中启用代码搜索。",
    "github.copilot.config.workspace.enableEmbeddingsSearch": "在工作区上下文中启用基于嵌入的搜索。",
    "github.copilot.config.workspace.enableFullWorkspace": "启用完整工作区上下文分析。",
    "github.copilot.config.workspace.maxLocalIndexSize": "本地工作区索引的最大大小。",
    "github.copilot.config.workspace.preferredEmbeddingsModel": "语义搜索的首选嵌入模型。",
    "github.copilot.config.workspace.prototypeAdoCodeSearchEndpointOverride": "替代 Azure DevOps 代码搜索原型的终结点。",
    "github.copilot.devcontainer.generateDevContainerConfig": "生成开发容器配置",
    "github.copilot.git.generateCommitMessage": "生成提交消息",
    "github.copilot.git.resolveMergeConflicts": "使用 AI 解决冲突",
    "github.copilot.icon": "GitHub Copilot 图标",
    "github.copilot.nextEditSuggestions.allowWhitespaceOnlyChanges": "是否允许下一个编辑建议(NES)建议仅允许空格更改。",
    "github.copilot.nextEditSuggestions.enabled": "是否启用下一个编辑建议(NES)。\n\nNES 可以根据最近更改建议下一个编辑。[详细了解](https://aka.ms/vscode-nes)下一个编辑建议。",
    "github.copilot.nextEditSuggestions.extendedRange": "是否允许下一个编辑建议(NES)修改远离光标位置的代码。",
    "github.copilot.nextEditSuggestions.fixes": "是否通过下一个编辑建议(NES)提供诊断的修补程序。",
    "github.copilot.resetAutomaticCommandExecutionPrompt": "重置自动命令执行提示",
    "github.copilot.session.providerDescription.background": "将任务委托给在计算机上本地运行的后台代理程序。智能体通过聊天循环访问，并在 Git 工作树中异步工作，以使用 GitHub Copilot CLI 实现与主工作区隔离的更改。",
    "github.copilot.session.providerDescription.claude": "将任务委托给计算机上本地运行的 Claude SDK。智能体通过聊天循环访问，并异步工作以实现更改。",
    "github.copilot.session.providerDescription.cloud": "将任务委托给 GitHub Copilot 编码智能体。智能体通过聊天循环访问，并在云中异步工作，以根据需要实现更改和拉取请求。",
    "github.copilot.submenu.copilot.label": "Copilot",
    "github.copilot.submenu.reviewComment.applyAndNext.label": "应用并转到下一步",
    "github.copilot.submenu.reviewComment.discard.label": "放弃",
    "github.copilot.submenu.reviewComment.discardAndNext.label": "放弃并转到下一步",
    "github.copilot.tools.createAndRunTask.description": "在工作区中创建并运行任务",
    "github.copilot.tools.createAndRunTask.name": "创建并运行任务",
    "github.copilot.tools.createAndRunTask.userDescription": "在工作区中创建并运行任务",
    "github.copilot.tools.createNewWorkspace.name": "创建新工作区",
    "github.copilot.tools.createNewWorkspace.userDescription": "在 VS Code 中搭建新工作区的基架",
    "github.copilot.tools.getProjectSetupInfo.name": "获取项目设置信息",
    "github.copilot.tools.githubRepo.name": "搜索 GitHub 存储库",
    "github.copilot.tools.githubRepo.userDescription": "在 GitHub 存储库中搜索相关的源代码片段。可以使用 `owner/repo` 来指定存储库",
    "github.copilot.tools.openEmptyFolder.name": "将空文件夹作为 VS Code 工作区打开",
    "github.copilot.tools.searchResults.description": "获取搜索视图的结果",
    "github.copilot.tools.searchResults.name": "搜索视图结果",
    "github.copilot.viewsWelcome.chatDisabled": "组织管理员当前已为你的帐户禁用 GitHub Copilot 聊天。请与组织管理员联系以启用聊天。\n\n[了解详细信息](https://docs.github.com/en/copilot/managing-copilot/managing-github-copilot-in-your-organization/managing-github-copilot-features-in-your-organization/managing-policies-for-copilot-in-your-organization)",
    "github.copilot.viewsWelcome.contactSupport": "你的帐户似乎存在问题。请联系 GitHub 支持人员。\n\n[联系支持人员](https://support.github.com/?editor=vscode)",
    "github.copilot.viewsWelcome.debug": "使用 [终端命令](command:github.copilot.chat.startCopilotDebugCommand) 或在 [交互式聊天](command:workbench.action.chat.open?%7B%22query%22%3A%22%40vscode%20%2FstartDebugging%20%22%2C%22isPartialQuery%22%3Atrue%7D) 中进行调试。",
    "github.copilot.viewsWelcome.enterprise": "请与 GitHub 组织管理员联系以启用 Copilot。",
    "github.copilot.viewsWelcome.gitHubLoginFailed": "GitHub 登录失败。请登录 GitHub 帐户以使用 Copilot。\n\n[登录](command:workbench.action.chat.triggerSetupForceSignIn)\n\n另请参阅 [Copilot 日志](command:github.copilot.debug.showOutputChannel.internal)和[运行诊断](command:github.copilot.debug.collectDiagnostics.internal)。",
    "github.copilot.viewsWelcome.individual.expired": "你的 Copilot 订阅已过期。\n\n[查看 Copilot 设置](https://github.com/settings/copilot?editor=vscode)",
    "github.copilot.viewsWelcome.invalidToken": "你的 GitHub 令牌无效。请重新登录以刷新身份验证。\n\n[登录](command:workbench.action.chat.triggerSetupForceSignIn)\n\n另请参阅 [Copilot 日志](command:github.copilot.debug.showOutputChannel.internal)和[运行诊断](command:github.copilot.debug.collectDiagnostics.internal)。",
    "github.copilot.viewsWelcome.offline": "无法访问 GitHub Copilot 服务器。请检查 Internet 连接，然后重试。\n\n[重试连接](command:github.copilot.refreshToken)\n\n另请参阅 [Copilot 日志](command:github.copilot.debug.showOutputChannel.internal)和[运行诊断](command:github.copilot.debug.collectDiagnostics.internal)。",
    "github.copilot.viewsWelcome.rateLimited": "你的帐户已超出 GitHub 的 API 速率限制。请稍等几分钟，然后重试。\n\n[重试](command:github.copilot.refreshToken)\n\n另请参阅 [Copilot 日志](command:github.copilot.debug.showOutputChannel.internal)和[运行诊断](command:github.copilot.debug.collectDiagnostics.internal)。",
    "github.copilot.viewsWelcome.switchToReleaseChannel": "稳定版本的 VS Code 当前不支持 GitHub Copilot Chat 扩展的预发行版本。请切换到 GitHub Copilot Chat 的发行版本，或尝试 VS Code Insiders。\n\n[切换到发行版本并重新加载](command:runCommands?%7B%22commands%22%3A%5B%7B%22command%22%3A%22workbench.extensions.action.switchToRelease%22%2C%22args%22%3A%5B%22GitHub.copilot-chat%22%5D%7D%2C%22workbench.action.reloadWindow%22%5D%7D)\n\n[切换到 VS Code Insiders](https://aka.ms/vscode-insiders)",
    "github.copilot.walkthrough.description": "你的 AI 编程伙伴，助你更快、更智能地编写代码",
    "github.copilot.walkthrough.edits.description": "使用**Copilot 编辑**选择要使用的文件，并描述要进行的更改。Copilot 将它们直接应用到文件。\n[使用 Copilot 编辑](command:workbench.action.chat.open?%7B%22mode%22%3A%22edit%22%7D)",
    "github.copilot.walkthrough.edits.media.altText": "视频展示了用户如何将文件拖放到位于辅助边栏的 Copilot Edits 输入框中。Copilot 随后根据用户的请求更新了文件",
    "github.copilot.walkthrough.edits.title": "使用自然语言进行更改",
    "github.copilot.walkthrough.firstSuggest.description": "在编辑器中键入时，Copilot 会建议代码以帮助你完成启动的操作。",
    "github.copilot.walkthrough.firstSuggest.media.altText": "该视频显示了不同的 Copilot 内联建议，其中 Copilot 提供了建议代码以帮助用户完成其代码",
    "github.copilot.walkthrough.firstSuggest.title": "AI 建议的内联建议",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatMac.description": "有时，直接在文件中描述要编写的代码会更容易。\n放置光标或进行选择，并使用“'Cmd+I'”** 打开**内联聊天**。",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatMac.media.altText": "视频展示了用户如何调用内联聊天小组件，并使用自然语言请求 Copilot 对文件进行更改。Copilot 随后执行了请求的更改",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatMac.title": "在文件中使用自然语言",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatNotMac.description": "有时，直接在文件中描述要编写的代码会更容易。\n放置光标或进行选择，并使用 **“Ctrl+I'”** 打开**“内联聊天”**。",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatNotMac.media.altText": "编辑器中的内联聊天视图。视频展示了用户如何调用内联聊天小组件，并使用自然语言请求 Copilot 对文件进行更改。Copilot 随后执行了请求的更改",
    "github.copilot.walkthrough.inlineChatNotMac.title": "在文件中使用自然语言",
    "github.copilot.walkthrough.panelChat.description": "使用 **@workspace** 询问 Copilot 编程问题或获取代码方面的帮助。\n 键入 **@** 以查看你可以直接与其聊天的所有可用聊天参与者，每个参与者都有自己的专业知识。\n[与 Copilot 聊天](command:workbench.action.chat.open?%7B%22mode%22%3A%22ask%22%7D)",
    "github.copilot.walkthrough.panelChat.media.altText": "用户在辅助边栏的聊天面板中调用 @workspace，以了解代码库。Copilot 检索相关信息，并提供包含指向相应文件的链接的响应",
    "github.copilot.walkthrough.panelChat.title": "聊聊你的代码",
    "github.copilot.walkthrough.setup.noAction.description": "可以使用 Copilot 跨多个文件生成代码、修复错误、询问有关代码的问题，以及使用自然语言进行更多问题。\n 我们现在使用你的 GitHub 帐户提供 [Copilot for free](https://github.com/features/copilot/plans)。",
    "github.copilot.walkthrough.setup.signIn.description": "可以使用 Copilot 通过自然语言执行跨多个文件生成代码、修复错误、询问代码相关问题等操作。\n 我们现在通过 GitHub 帐户提供 [Copilot 免费版](https://github.com/features/copilot/plans)。\n\n[免费使用 Copilot](command:workbench.action.chat.triggerSetupForceSignIn)",
    "github.copilot.walkthrough.setup.signIn.title": "登录以使用免费版 Copilot",
    "github.copilot.walkthrough.setup.signUp.description": "可以使用 Copilot 通过自然语言执行跨多个文件生成代码、修复错误、询问代码相关问题等操作。\n 我们现在通过 GitHub 帐户提供 [Copilot 免费版](https://github.com/features/copilot/plans)。\n\n[免费使用 Copilot](command:workbench.action.chat.triggerSetupForceSignIn)",
    "github.copilot.walkthrough.setup.signUp.title": "免费开始使用 Copilot",
    "github.copilot.walkthrough.signIn.description": "若要开始使用 Copilot，请使用 GitHub 帐户登录。\n请确保使用的是正确的 GitHub 帐户。也可以稍后使用帐户菜单登录。\n\n[登录](command:github.copilot.signIn)",
    "github.copilot.walkthrough.signIn.media.altText": "通过本演练或 VS Code 的帐户菜单登录到 GitHub",
    "github.copilot.walkthrough.signIn.title": "使用 GitHub 登录",
    "github.copilot.walkthrough.sparkle.description": "Copilot 通过 AI 支持的智能操作在整个 VS Code 界面上增强编码体验。\n查找 $（sparkle） 图标，如 [源代码管理视图](command:workbench.view.scm)，其中 Copilot 会根据代码更改生成提交消息和 PR 说明。\n\n[发现提示和技巧](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/copilot-vscode-features)",
    "github.copilot.walkthrough.sparkle.media.altText": "视频展示了在源代码管理输入框中单击火花图标，触发 GitHub Copilot 自动生成提交消息",
    "github.copilot.walkthrough.sparkle.title": "注意智能操作",
    "github.copilot.walkthrough.title": "GitHub Copilot"
  },
  "bundle": {
    "\n\n**Note:** Some files were excluded from the context due to content exclusion rules. Click [here](https://docs.github.com/en/copilot/managing-github-copilot-in-your-organization/configuring-content-exclusions-for-github-copilot) to learn more.": "\n\n**注意:** 由于内容排除规则，已从上下文中排除了一些文件。单击 [此处](https://docs.github.com/en/copilot/managing-github-copilot-in-your-organization/configuring-content-exclusions-for-github-copilot)以了解详细信息。",
    "$(keyboard) Edit Keyboard Shortcuts...": "$(键盘)编辑键盘快捷方式...",
    "$(remote-explorer-documentation) View Copilot Documentation...": "$(remote-explorer-documentation)查看 Copilot 文档...",
    "$(settings-gear) Edit Settings...": "$(settings-gear)编辑设置...",
    "**@{0}** will read your active file and selection.": "****@{0} 将读取活动文件和所选内容。",
    "**@{0}** would like to read your active file and selection. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}": "**@{0}** 想要读取你的活动文件和选择。[了解详细信息]({1})",
    "1. Generate with Claude (recommended)": "1. 使用 Claude 生成(推荐)",
    "1. Project (.claude/agents/)": "1. 项目(.zip/agents/)",
    "1. View agent": "1. 查看智能体",
    "2. Edit agent": "2. 编辑智能体",
    "2. Manual configuration": "2. 手动配置",
    "2. Personal (~/.claude/agents/)": "2. 个人(~/.query/agents/)",
    "3. Delete agent": "3. 删除智能体",
    "4. Back": "4. 返回",
    "A background agent has begun working on your request. Follow its progress in the sessions list.": "后台代理程序已开始处理你的请求。在会话列表中跟踪其进度。",
    "A cloud agent has begun working on your request. Follow its progress in the sessions list and associated pull request.": "云代理已开始处理你的请求。在会话列表和关联的拉取请求中跟踪其进度。",
    "A hook prevented chat from continuing. Please check the Hooks output channel for more details.": "挂钩阻止了聊天继续。请检查挂钩输出通道以获取详细信息。",
    "A hook prevented chat from continuing. Please check the Hooks output channel for more details. Error message: {0}": "挂钩阻止了聊天继续。请检查挂钩输出通道以获取详细信息。错误消息: {0}",
    "A system error occurred ({0})": "发生了系统错误 ({0})",
    "Add documentation comment for this symbol": "为此符号添加文档注释",
    "Add new hook...": "添加新挂钩...",
    "Add new matcher...": "添加新匹配器...",
    "Additional permissions are required to use GitHub MCP Server": "使用 GitHub MCP 服务器需要其他权限",
    "Advanced reasoning model that excels at complex problem-solving, math, and coding challenges.": "高级推理模型，擅长复杂问题解决、数学和编码难题。",
    "After tool execution": "工具执行后",
    "After tool execution fails": "工具执行失败后",
    "Agent": "智能体",
    "Agent \"{0}\" deleted": "已删除智能体“{0}”",
    "Agent name is required": "智能体名称是必需的",
    "Agents": "智能体",
    "Aggregate results from parallel tasks.": "并行任务的聚合结果。",
    "All Problems": "所有问题",
    "All input documents are ignored by configuration. Check your .copilotignore file.": "配置将忽略所有输入文档。检查 .copilotignore 文件。",
    "Allow": "允许",
    "Allow changing test assertions?": "是否允许更改测试断言？",
    "Allow edits to readonly file?": "是否允许编辑只读文件？",
    "Allow for All Workspaces": "允许所有工作区",
    "Allow reading external directory?": "是否允许读取外部目录?",
    "Allow reading external files?": "是否允许读取外部文件?",
    "Already indexed": "已编制索引",
    "Already indexing": "已编制索引",
    "An unknown error occurred. Please consult the log for more details.": "出现未知错误。有关详细信息，请参阅日志。",
    "Analyzed usages of {0}, 1 result": "已分析 {0} 的使用情况，1 个结果",
    "Analyzed usages of {0}, no results": "已分析 {0} 的使用情况，无结果",
    "Analyzed usages of {0}, {1} results": "已分析 {0} 的使用情况，{1} 个结果",
    "Analyzing chat history": "正在分析聊天历史记录",
    "Analyzing usages of {0}": "正在分析 {0} 的使用情况",
    "Analyzing your answers...": "正在分析你的回答...",
    "Application": "应用程序",
    "Apply Changes": "应用更改",
    "Applying edits to `{0}`...\n\n": "正在将编辑应用到 “{0}”...\n\n",
    "Archive transcript before summarizing.": "在汇总之前存档脚本。",
    "Are you sure you want to delete the agent \"{0}\"?": "是否确定要删除智能体“{0}”?",
    "Are you sure you want to delete the session and its associated worktree?": "确定要删除该会话及其关联的工作树吗?",
    "Are you sure you want to delete the session?": "是否确实要删除会话?",
    "Ask Agent": "询问智能体",
    "Ask before edits": "编辑前询问",
    "Ask how to do something in the terminal": "询问如何在终端中执行某项操作",
    "Ask questions about VS Code": "询问有关 VS Code 的问题",
    "Asked a question ({0})": "已提出一个问题({0})",
    "Asked {0} questions ({1})": "已提出 {0} 个问题({1})",
    "Asking a question ({0})": "正在提出一个问题({0})",
    "Asking {0} questions ({1})": "正在提出 {0} 个问题({1})",
    "Attaching to session": "正在附加到会话",
    "Authorization failed. Please sign into GitHub and try again.": "授权失败。请登录到 GitHub，然后重试。",
    "Authorize": "授权",
    "Authorize agent": "授权代理",
    "Authorize for All Workspaces": "对所有工作区授权",
    "Authorize for all workspaces": "对所有工作区授权",
    "Authorizing": "正在授权",
    "Auto": "自动",
    "Auto selects the best model for your request based on capacity and performance.": "根据容量和性能自动选择请求的最佳模型。",
    "Auto selects the best model for your request based on capacity and performance. Auto is given a {0}% discount.": "根据容量和性能自动选择请求的最佳模型。自动模式享有 {0}% 的折扣。",
    "Auto selects the best model for your request based on capacity and performance. Auto is given a {0}% to {1}% discount.": "根据容量和性能自动选择请求的最佳模型。自动模式享有 {0}% 至 {1}% 的折扣。",
    "Automatically select the best model": "自动选择最佳模型",
    "Background Agent": "后台代理程序",
    "Background Agent delegation cancelled.": "后台代理程序委派已取消。",
    "Background Agent will work in an isolated worktree to implement your requested changes.": "后台代理程序将在隔离的工作树中工作，以实现所请求的更改。",
    "Balanced Claude model offering strong performance for everyday coding and chat tasks at faster speeds.": "平衡的 Claude 模型，为日常编码和聊天任务提供强劲的性能和更快的速度。",
    "Base branch `{0}` pushed to remote.": "已将基础分支 `{0}` 推送到远程。",
    "Be comprehensive for best results": "请尽量全面以获得最佳结果",
    "Before conversation compaction": "在对话压缩之前",
    "Before tool execution": "在工具执行之前",
    "Bing search results for \"{0}\"": "“{0}”的必应搜索结果",
    "Branch": "分支",
    "Browse folders...": "浏览文件夹...",
    "Browse repositories...": "浏览存储库...",
    "Bypass all permissions": "绕过所有权限",
    "Cancel": "取消",
    "Cannot generate a commit message because the changes were excluded from the context due to content exclusion rules.": "无法生成提交消息，因为由于内容排除规则，已从上下文中排除更改。",
    "Cannot generate a commit message because there are no changes.": "无法生成提交消息，因为没有更改。",
    "Cannot send virtual files to Copilot CLI.": "无法将虚拟文件发送到 Copilot CLI。",
    "Change Completions Model...": "更改完成模型...",
    "Changes migrated to worktree.": "更改已迁移到工作树。",
    "Chat session not found.": "找不到聊天会话。",
    "Checked workspace, 1 problem found in {0}": "已选中工作区，在 {0} 中找到 1 个问题",
    "Checked workspace, no problems found": "已选中工作区，未找到问题",
    "Checked workspace, {0} problems found in {1}": "已选中工作区，在 {1} 中找到 {0} 个问题",
    "Checked {0} for test related files, none found": "已检查 {0} 中的测试相关文件，未找到任何内容",
    "Checked {0}, 1 file found": "已检查 {0}，找到 1 个文件",
    "Checked {0}, 1 problem found": "已检查 {0}，发现 1 个问题",
    "Checked {0}, no problems found": "已检查 {0}，未发现问题",
    "Checked {0}, {1} files found": "已检查 {0}，找到 {1} 个文件",
    "Checked {0}, {1} problems found": "已检查 {0}，发现 {1} 问题",
    "Checking workspace for problems": "正在检查工作区中是否存在问题",
    "Checking {0}": "正在检查 {0}",
    "Checkpoint from VS Code for cloud agent session": "面向云代理会话的 VS Code 中的检查点",
    "Choose an action": "选择操作",
    "Choose location": "选择位置",
    "Claude CLI Error: {0}": "Claude CLI 错误: {0}",
    "Claude Code CLI is not installed.": "未安装 Claude Code CLI。",
    "Claude Code CLI is not installed. Download Claude Code CLI to get started.": "未安装 Claude Code CLI。请下载 Claude Code CLI 以开始使用。",
    "Claude Memory": "Claude 记忆",
    "Clean up temporary resources.": "清理临时资源。",
    "Cloud agent cancelled": "已取消云代理",
    "Cloud agent has begun work on **{0}** and will update this pull request as work progresses.": "云智能体已开始处理 **{0}**，并将随工作推进更新此拉取请求。",
    "Cloud agent has begun work on your request": "云智能体已开始处理你的请求",
    "Cloud agent is not authorized to run on this repository. This may be because the Copilot coding agent is disabled for your organization, or your active GitHub account does not have push access to the target repository.": "云智能体无权在此存储库上运行。这可能是因为你的组织禁用了 Copilot 编码智能体，或者你的活动 GitHub 帐户没有对目标存储库的推送访问权限。",
    "Cloud agent is not enabled for this repository. You may need to enable it in [GitHub settings]({0}) or contact your organization administrator.": "未为此存储库启用云智能体。可能需要在 [GitHub 设置]({0})中启用它，或与组织管理员联系。",
    "Cloud agent is unable to create pull requests in this repository. Please verify repository rules allow this operation.": "云代理无法在此存储库中创建拉取请求。请确认存储库规则允许此操作。",
    "Cloud agent requires elevated GitHub access to proceed.": "云代理需要提升的 GitHub 访问权限才能继续操作。",
    "Cloud agent service encountered an internal error. Please try again later.": "云智能体服务遇到内部错误。请稍后重试。",
    "Cloud agent was unable to create a pull request with the specified base branch `{0}`. Please push the branch to the remote and verify repository rules allow this operation. For empty repos, push an initial commit and try again.": "云智能体无法使用指定的基分支 `{0}` 创建拉取请求。请将分支推送到远程，并验证存储库规则是否允许此操作。对于空存储库，请推送初始提交，然后重试。",
    "Cloud agent works asynchronously to create a pull request with your requested changes. This chat's history will be summarized and appended to the pull request as context.": "云代理以异步方式使用请求的更改创建拉取请求。此聊天的历史记录将会汇总并作为上下文追加到拉取请求。",
    "Cloud session cancelled.": "已取消云会话。",
    "Code Review": "代码评审",
    "Code review generation failed.": "代码评审生成失败。",
    "Code search results for \"{0}\" in {1}": "{1} 中“{0}”的代码搜索结果",
    "Collecting workspace information": "正在收集工作区信息",
    "Comment {0} of {1}": "第 {0} 条注释(共 {1} 条)",
    "Commit Changes": "提交更改",
    "Commit your changes to continue cloud agent session. Close integrated terminal to cancel.": "提交更改以继续云代理会话。关闭集成终端以取消。",
    "Committing and pushing local changes": "正在提交和推送本地更改",
    "Compact reasoning model for quick problem-solving with step-by-step thinking.": "小巧的推理模型，支持通过分步思考快速解决问题。",
    "Compacted conversation": "已压缩对话",
    "Compacted conversation.": "压缩的对话。",
    "Compacting conversation...": "正在压缩对话...",
    "Complete the task as described in the {0}": "按照 {0} 所述完成任务",
    "Completed Task: \"{0}\"": "已完成任务: “{0}”",
    "Configuration saved, debug now?": "配置已保存，是否立即调试?",
    "Configure Hook": "配置挂钩",
    "Configure Hook: {0}": "配置挂钩: {0}",
    "Configure Hook: {0} → {1}": "配置 Hook: {0} → {1}",
    "Configure Inline Suggestions": "配置内联建议",
    "Continue": "继续",
    "Continue Setup": "继续安装",
    "Continue Workspace Setup?": "是否继续设置工作区?",
    "Continue to iterate?": "是否继续迭代？",
    "Continue with #new workspace setup": "继续进行 #new 工作区设置",
    "Continue with truncation": "继续截断",
    "Copilot": "Copilot",
    "Copilot CLI": "Copilot CLI",
    "Copilot CLI Session": "Copilot CLI 会话",
    "Copilot Models": "Copilot 模型",
    "Copilot did not provide a response. Please try again.": "Copilot 未提供完整的答复。请重试。",
    "Copilot has been working on this problem for a while. It can continue to iterate, or you can send a new message to refine your prompt. [Configure max requests]({0})./Link to workbench settings for chat.maxRequests, which controls the maximum number of requests Copilot will make before stopping. This is used in the tool calling loop to determine when to stop iterating on a problem.": "Copilot 已经花费了一些时间来解决此问题。它可以继续迭代，或者你可以发送新消息来优化提示词。[配置最大请求数]({0})。",
    "Copilot has encountered an error": "Copilot 遇到错误",
    "Copilot is currently inactive": "Copilot 当前处于非活动状态",
    "Copilot only keeps its highest confidence comments to reduce noise and keep you focused.": "Copilot 仅保留最高可信度的评论，以减少干扰并保持专注。",
    "Copilot requires an empty folder as a workspace to continue workspace creation.": "Copilot 需要一个空文件夹作为工作区，以便继续创建工作区。",
    "Copilot will execute the [{0}]({1}) command.": "Copilot 将执行 [{0}]({1}) 命令。",
    "Copilot will install the extension [{0}](command:workbench.extensions.action.showExtensionsWithIds?{1}) and its dependencies.": "Copilot 将安装扩展 [{0}](command:workbench.extensions.action.showExtensionsWithIds?{1})及其依赖项。",
    "Copilot will resume setting up the workspace by creating the necessary files.": "Copilot 将创建必要的文件来继续设置工作区。",
    "Copy Changes": "复制更改",
    "Could not check status of Github repo index": "无法检查 Github 存储库索引的状态",
    "Could not check the remote index status for this repo": "无法检查此存储库的远程索引状态",
    "Could not create a launch configuration: {0}": "无法创建启动配置: {0}",
    "Could not find pull request #{0}": "找不到拉取请求 #{0}",
    "Could not find the associated pull request {0} for this chat session.": "找不到此聊天会话的关联拉取请求 {0}。",
    "Could not index Github repo. Repo may not exist or you may not have access to it.": "无法为 GitHub 存储库编制索引。存储库可能不存在，或者你可能没有访问权限。",
    "Could not start debugging. Please try again.": "无法启动调试。请重试。",
    "Create File": "创建文件",
    "Create File...": "创建文件...",
    "Create Workspace...": "创建工作区...",
    "Create a new Jupyter Notebook": "创建新 Jupyter Notebook",
    "Create new agent": "新建智能体",
    "Created file": "已创建的文件",
    "Created from [VS Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/copilot-coding-agent).": "创建自 [VS Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/copilot-coding-agent)。",
    "Created isolated worktree at {0}": "已在 {0} 创建独立工作树",
    "Created memory file{0}": "已创建内存文件{0}",
    "Created {0}": "已创建 {0}",
    "Creating Claude Code CLI instance...": "正在创建 Claude Code CLI 实例...",
    "Creating a new notebook:\n": "创建新笔记本:\n",
    "Creating file": "正在创建文件",
    "Creating file ({0} lines)": "正在创建文件({0} 行)",
    "Creating file {0}...": "正在创建文件 {0}...",
    "Creating isolated worktree for Background Agent session...": "正在为后台代理程序会话创建独立工作树...",
    "Creating memory file{0}": "正在创建内存文件{0}",
    "Creating pull request": "正在创建拉取请求",
    "Creating snapshot...": "正在创建快照...",
    "Creating {0}": "正在创建 {0}",
    "Creating {0} ({1} lines)": "正在创建 {0} ({1} 行)",
    "Creation method": "创建方法",
    "Custom Agents": "自定义智能体",
    "Custom Models": "自定义模型",
    "Custom permission handling. Exit 0: allow, Exit 2: deny.": "自定义权限处理。退出码 0: 允许，退出码 2: 拒绝。",
    "Debug session errored": "调试会话出错",
    "Debug session starting...": "正在启动调试会话...",
    "Delegate": "委托",
    "Delegate to Background Agent": "委托给后台代理程序",
    "Delegate to cloud agent": "委派给云智能体",
    "Delegating": "委派",
    "Delegating to cloud agent": "正在委派给云智能体",
    "Delete": "删除",
    "Delete cell from {0}.": "从 {0} 中删除单元格。",
    "Deleted memory{0}": "已删除内存{0}",
    "Deleting memory{0}": "正在删除内存{0}",
    "Describe what this agent should do and when it should be used (be comprehensive for best results)": "描述此智能体应执行的操作以及何时应使用它(越全面效果越好)",
    "Determining user intent...": "正在确定用户意向...",
    "Disable Inline Suggestions": "禁用内联建议",
    "Disabled": "已禁用",
    "Do you want to allow edits to `{0}`?": "是否允许编辑“{0}”？",
    "Docker image {0} not found in Docker Hub registry": "在 Docker Hub 注册表中找不到 Docker 映像 {0}",
    "Download Claude Code CLI": "下载 Claude Code CLI",
    "Edit File": "编辑文件",
    "Edit Hook: {0}": "编辑挂钩: {0}",
    "Edit Hook: {0} → {1}": "编辑挂钩: {0} → {1}",
    "Edit agent: {0}": "编辑智能体: {0}",
    "Edit automatically": "自动编辑",
    "Edit model": "编辑模型",
    "Edit tools": "编辑工具",
    "Edit {0}": "编辑 {0}",
    "Edited file": "已编辑的文件",
    "Edited {0}": "已编辑 {0}",
    "Editing file": "正在编辑文件",
    "Editing files": "正在编辑文件",
    "Editing {0}": "正在编辑 {0}",
    "Edits applied successfully": "已成功应用编辑",
    "Edits have already been applied": "已应用编辑",
    "Enable Inline Suggestions": "启用内联建议",
    "Enable additional pull request features, such as checking out and applying changes.": "启用其他拉取请求功能，例如签出和应用更改。",
    "Enables use of {0} command in the terminal": "允许在终端中使用 {0} 命令",
    "Enables use of {0} commands in the terminal": "允许在终端中使用 {0} 命令",
    "Encountered an error while determining terminal quick fixes: {0}": "确定终端快速修复时遇到错误: {0}",
    "Encountered an error while determining user intent: ({0}) {1}": "确定用户意向时遇到错误: ({0}) {1}",
    "Encountered an error while fetching quick fix file context: {0}": "提取快速修复文件上下文时遇到错误: {0}",
    "Encountered an error while generating the file: ({0}) {1}": "生成文件时遇到错误：({0}) {1}",
    "Enhanced GPT-4 model with improved instruction following and coding performance.": "增强的 GPT-4 模型，改进了指令执行和编码性能。",
    "Enter a tool name or pattern (e.g., \"Bash\", \"Edit\", or \"*\" for all)": "输入工具名称或模式(例如，“Bash”、“Edit”或“*”表示所有)",
    "Enter a unique identifier for your agent:": "输入智能体的唯一标识符:",
    "Enter the system prompt for your agent:": "输入智能体的系统提示:",
    "Error configuring agent: {0}": "配置智能体时出错: {0}",
    "Error configuring hook: {0}": "配置挂钩时出错: {0}",
    "Error creating terminal: {0}": "创建终端时出错: {0}",
    "Error creating worktree for isolation: {0}": "为隔离创建工作树时出错: {0}",
    "Error during execution": "执行期间出错",
    "Error opening memory file: {0}": "打开记忆文件“{0}”时出错",
    "Error querying package: {0}": "查询包时出错: {0}",
    "Error: {0}": "错误: {0}",
    "Exception updating external ingest index: {0}": "更新外部引入索引时出现异常: {0}",
    "Exit 0: allow, Exit 2: block with stderr to model.": "退出码 0: 允许，退出码 2: 带 stderr 的块作为模型。",
    "Explain": "解释",
    "Explain how the code in your active editor works": "说明活动编辑器中代码的工作原理",
    "Explain using Copilot": "使用 Copilot 解释",
    "Explain what just happened in the terminal": "解释终端中刚刚发生的情况",
    "Failed to add follow-up comment to the pull request.": "未能向拉取请求添加后续评论。",
    "Failed to apply changes to the current workspace. Please stage or commit your changes in the current workspace and try again.": "未能将更改应用到当前工作区。请暂存或提交当前工作区中的更改，然后重试。",
    "Failed to automatically commit and push your changes. Please commit or stash your changes manually and try again.": "无法自动提交和推送更改。请手动提交或储藏更改，然后重试。",
    "Failed to commit and push changes.": "未能提交和推送更改。",
    "Failed to commit changes. Please commit or stash your changes manually before using the cloud agent.": "未能提交更改。请在使用云代理之前手动提交或储藏更改。",
    "Failed to commit: {0}": "提交失败：{0}",
    "Failed to compact conversation: {0}": "未能压缩对话: {0}",
    "Failed to create workspace: {0}": "无法创建工作区: {0}",
    "Failed to create worktree for isolation, using default workspace directory": "未能使用默认工作区目录创建用于隔离的工作树",
    "Failed to create worktree. Proceeding without isolation.": "无法创建工作树。继续而不隔离。",
    "Failed to delete worktree: {0}": "未能删除工作树: {0}",
    "Failed to generate MCP configuration for {0}: {1}": "无法为 {0} 生成 MCP 配置: {1}",
    "Failed to generate MCP server configuration with a matching package name. Expected '{0}' but got '{1}' from generated configuration.": "无法生成具有匹配包名称的 MCP 服务器配置。应为“{0}”，但从生成的配置中为“{1}”。",
    "Failed to generate agent: {0}": "未能生成智能体: {0}",
    "Failed to get worktree repository. Proceeding without migration.": "无法获取工作树存储库。继续而不迁移。",
    "Failed to install GitHub Pull Request extension: {0}": "未能安装 GitHub 拉取请求扩展: {0}",
    "Failed to migrate some changes: {0}. Continuing with worktree creation.": "无法迁移一些更改: {0}。继续创建工作树。",
    "Failed to push base branch to remote. Please push the branch manually and try again.": "未能将基础分支推送到远程。请手动推送分支，然后重试。",
    "Failed to push current branch.": "未能推送当前分支。",
    "Failed to retrieve pull request information from job": "未能从作业中检索拉取请求信息",
    "Failed to update external ingest index: {0}": "无法更新外部引入索引: {0}",
    "Failed to validate tool {0}: {1}. Please open an issue for the MCP server or extension which provides this tool": "未能验证工具 {0}: {1}。请为提供此工具的 MCP 服务器或扩展开启问题",
    "Fast and efficient Gemini model optimized for quick responses and high throughput.": "快速高效的 Gemini 模型，进行了以下优化: 响应迅速，吞吐量高。",
    "Fastest and most compact Claude model. Ideal for quick responses and simple tasks.": "最快且最小巧的 Claude 模型。适合用于快速提供答复和完成简单任务。",
    "Fetch Web Content": "提取 Web 内容",
    "Fetching project contents...": "正在提取项目内容...",
    "Fetching pull request details": "正在提取拉取请求详细信息",
    "Filtering to most relevant information": "正在筛选到最相关的信息",
    "Finalizing index...": "正在完成索引...",
    "Finding test failures": "正在查找测试失败",
    "Fix": "修复",
    "Fix test failure": "修复测试失败",
    "Fix using Copilot": "使用 Copilot 修复",
    "Folder": "文件夹",
    "Found test failures": "发现测试失败",
    "Generate": "生成",
    "Generate Commit Message": "生成提交消息",
    "Generate alt text": "生成替换文字",
    "Generate code from markdown content": "根据 Markdown 内容生成代码",
    "Generate new code": "生成新代码",
    "Generate query parameters for workspace search": "为工作区搜索生成查询参数",
    "Generate tests using Copilot": "使用 Copilot 生成测试",
    "Generate unit tests for the selected code": "为所选代码生成单元测试",
    "Generate with Copilot": "使用 Copilot 生成",
    "Generating": "正在生成",
    "Generating agent from description...": "正在根据描述生成智能体...",
    "Generating debug configuration...": "正在生成调试配置...",
    "Generating edits...": "正在生成编辑...",
    "Generating patch": "正在生成修补程序",
    "Generating patch ({0} lines)": "正在生成修补程序({0} 行)",
    "Generating patch ({0} lines) in {1}": "正在生成 {1} 中的修补程序({0} 行)",
    "Generating plan to create a new workspace": "正在生成计划以创建新工作区",
    "Generating workspace preview...": "正在生成工作区预览...",
    "Generating {0}": "正在生成 {0}",
    "Get answers grounded in web search and code search": "获取基于 Web 搜索和代码搜索的答案",
    "Getting setup information": "正在获取设置信息",
    "GitHub Pull Request extension installed successfully.": "已成功安装 GitHub 拉取请求扩展。",
    "GitHub Pull Request extension is taking longer than expected to install.": "GitHub 拉取请求扩展的安装时间长于预期。",
    "GitHub repo index not yet ready": "GitHub 存储库索引尚未准备就绪",
    "Github repo index not yet. Please try again shortly": "Github 存储库索引尚不可用。请稍后再试",
    "Give Feedback": "提供反馈",
    "Go To Inline Suggestion": "转到内联建议",
    "Google Gemini model with balanced performance for coding and general assistance.": "Google Gemini 模型，兼顾编码和通用辅助。",
    "Google's advanced Gemini Pro model with strong reasoning and coding capabilities.": "Google 高级 Gemini Pro 模型，具备强大的推理和编码功能。",
    "Got a minute? Help us make GitHub Copilot better.": "有时间吗?帮助我们改进 GitHub Copilot。",
    "Grant": "授权",
    "Grant access to editor context": "授予对编辑器上下文的访问权限",
    "Here is Claude's plan:\n\n{0}": "以下是 Claude 的计划:\n\n{0}",
    "Hide advanced options": "隐藏高级选项",
    "Hint: You can [regenerate this project without using this sample](command:workbench.action.chat.open?{0}) or use this [setting](command:workbench.action.openSettings?%5B%22github.copilot.chat.useProjectTemplates%22%5D) to configure the behavior.": "提示: 你可以 [重新生成此项目而不使用此示例](command:workbench.action.chat.open?{0})或使用此 [设置](command:workbench.action.openSettings?%5B%22github.copilot.chat.useProjectTemplates%22%5D)来配置行为。",
    "How do I create a notebook to load data from a csv file?": "如何创建笔记本以从 csv 文件加载数据?",
    "I also recommend installing the {0} extension to make tests easy to run in VS Code:": "我还建议安装 {0} 扩展，以便在 VS Code 中轻松运行测试:",
    "If handling customer data, [disable telemetry]({0})./{Locked=']({'}": "如果处理客户数据，则 [禁用遥测]({0})。",
    "Individual Tools": "单个工具",
    "Initialize logging and telemetry.": "初始化日志记录和遥测。",
    "Insert a new cell in {0}:": "在 {0} 中插入新单元格:",
    "Inserted into memory file{0}": "已插入到内存文件{0}",
    "Inserted text in {0}": "{0} 中插入的文本",
    "Inserting into memory file{0}": "正在插入到内存文件{0}",
    "Install .NET SDK": "安装 .NET SDK",
    "Install Extension {0}?": "安装扩展 {0}?",
    "Install and Checkout": "安装并检出",
    "Install {0} (`{1}`)?": "安装 {0} (`{1}`)?",
    "Installing extension {0}": "正在安装扩展 {0}",
    "Installing extension {0}...": "正在安装扩展 {0}...",
    "Intent of this command is unclear or is not related to information technologies": "此命令的意图不明确或与信息技术无关",
    "Invalid URL scheme. Only HTTP and HTTPS are supported.": "URL 方案无效。仅支持 HTTP 和 HTTPS。",
    "Invalid input. Could not parse 'repo' argument": "输入无效。无法分析 'repo' 自变量",
    "Invalid input. No 'repo' argument provided": "输入无效。未提供 'repo' 自变量",
    "Invalid pull request number received from cloud agent": "从云代理收到的拉取请求编号无效",
    "Invalid pull request number: {0}": "拉取请求编号无效: {0}",
    "It looks like you may not have tests set up in this repository yet.": "你似乎尚未在此存储库中设置测试。",
    "Later": "以后",
    "Launch Claude Code CLI using your GitHub Copilot subscription": "使用 GitHub Copilot 订阅启动 Claude Code CLI",
    "Learn More": "了解详细信息",
    "Let me know if there's anything else I can help with!": "如果还有其他我可以提供帮助的功能，请告诉我！",
    "Lightweight Codex model for quick code completions and simple edits with low latency.": "轻量级 Codex 模型，支持快速补全代码和以较低的延迟完成简单编辑。",
    "Local changes pushed to remote branch `{0}`.": "已将本地更改推送到远程分支 `{0}`。",
    "Looking not yet good, trying again...": "似乎效果不佳，请重试...",
    "Looking up change to suggest...": "正在查找要建议的更改...",
    "MCP Server": "MCP 服务器",
    "Make changes to existing code": "对现有代码进行更改",
    "Maximum capability Codex model optimized for complex multi-file refactoring and large codebase understanding.": "功能最强的 Codex 模型，针对复杂的多文件重构和大型代码库理解进行了优化。",
    "Maximum turns reached ({0})": "已达到最大轮次({0})",
    "Migrating changes to worktree...": "正在将更改迁移到工作树...",
    "Minimal mode is enabled. You will need to change `github.copilot.advanced.authPermissions` to `default` to use this feature.": "已启用最小模式。需要将 “github.copilot.advanced.authPermissions” 更改为 “default” 才能使用此功能。",
    "Missing from {0}": "{0} 中缺少",
    "Model": "模型",
    "Model determines the agent's reasoning capabilities and speed.": "模型会确定智能体的推理功能和速度。",
    "Modified {0}": "已修改 {0}",
    "Modify": "修改",
    "Modifying {0}. Stdin Input: {1}": "正在修改 {0}。Stdin 输入: {1}",
    "Most capable Claude model. Excellent for complex analysis, coding tasks, and nuanced creative writing.": "功能最强大的 Claude 模型。非常适合复杂分析、编码任务和细腻的创意写作。",
    "Move Changes": "移动更改",
    "Never Ask Again": "不再询问",
    "No Claude models with Messages API found": "找不到使用消息 API 的 Claude 模型",
    "No Copilot CLI sessions are connected.": "未连接任何 Copilot CLI 会话。",
    "No active editor. Open a file to add a reference.": "没有活动的编辑器。打开文件以添加引用。",
    "No active repository found to checkout pull request.": "找不到用于签出拉取请求的活动存储库。",
    "No active repository found to delete worktree.": "找不到要删除工作树的活动存储库。",
    "No active repository found. Open a GitHub repository to continue with cloud agent.": "未找到活动存储库。打开 GitHub 存储库以继续使用云代理。",
    "No agents found. Create specialized subagents that Claude can delegate to.": "找不到任何智能体。请创建 Claude 可委派的专用子智能体。",
    "No change found to suggest.": "未发现需要建议的更改。",
    "No cloud agent available": "没有可用的云代理",
    "No git repos found": "未找到 Git 存储库",
    "No language model available for agent generation": "没有可用于智能体生成的语言模型",
    "No memories have been saved yet. The memory folder will be created when the first memory is saved.": "尚未保存任何记忆。首次保存记忆时将创建记忆文件夹。",
    "No questions provided. The questions array must contain at least one question.": "未提供任何问题。问题数组必须包含至少一个问题。",
    "No reason provided": "未提供任何原因",
    "No remotely indexable repos found": "未找到可远程索引的存储库",
    "No request found, or it has expired. Please re-submit your query.": "找不到请求或请求已过期。请重新提交查询。",
    "No result from tool": "没有来自工具的结果",
    "No valid auth token": "无有效的身份验证令牌",
    "No workspace found": "找不到工作区",
    "No workspace is currently open. Memory operations require an active workspace.": "当前未打开任何工作区。记忆操作需要活动的工作区。",
    "Not Now": "以后再说",
    "Not authenticated": "没有经过身份验证",
    "Nothing to compact. Start a conversation first.": "没有可压缩的内容。首先开始对话。",
    "Nothing to compact. Start a conversation with tool calls first.": "没有可压缩的内容。首先使用工具调用开始对话。",
    "Ok. I saved this decision to the `{0}` setting": "确定。我已将此决定保存到 `{0}` 设置",
    "Ok. I won't bother you again for now. If you change your mind, you can react to the authentication request in the Account menu.": "确定。我暂时不会再打扰你。如果改变主意，可以在“帐户”菜单重回应身份验证请求。",
    "Only \"Plan\" agent is supported": "仅支持“计划”智能体",
    "Only \"Plan\" agent is supported. Received: \"{0}\"": "仅支持“计划”智能体。已接收: \"{0}\"",
    "Open": "打开",
    "Open Command Palette": "打开命令面板",
    "Open Completions Panel...": "打开“完成”面板...",
    "Open Folder...": "打开文件夹…",
    "Open Logs...": "打开日志...",
    "Open Settings (JSON)": "打开设置(json)",
    "Open a GitHub repository to use the cloud agent.": "打开 GitHub 存储库以使用云智能体。",
    "Open an empty folder to continue": "打开空文件夹以继续",
    "Open in New Window": "在新窗口中打开",
    "Open in editor": "在编辑器中打开",
    "Open on GitHub": "在 GitHub 上打开",
    "Open untrusted web page?": "打开不受信任的网页?",
    "OpenAI Codex model specialized for code generation, debugging, and software development tasks.": "OpenAI Codex 模型，专注于代码生成、调试和软件开发任务。",
    "Opened Simple Browser at {0}": "已在 {0} 处打开简易浏览器",
    "Opening Simple Browser at {0}": "正在 {0} 处打开简易浏览器",
    "Opening agents configuration...": "正在打开智能体配置...",
    "Opening hooks configuration...": "正在打开挂钩配置...",
    "Opening memory file picker...": "正在打开记忆文件选取器...",
    "Optimized GPT-4 model with faster responses and multimodal capabilities.": "优化的 GPT-4 模型，响应更快且具备多模态功能。",
    "Optimizing tool selection...": "正在优化工具选择...",
    "Other requirements have not been met.": "尚未满足其他要求。",
    "Package {0} does not exist on NuGet.org.": "NuGet.org 上不存在包 {0}。",
    "Package {0} not found in PyPI registry": "在 PyPI 注册表中找不到包 {0}",
    "Package {0} not found in npm registry": "在 npm 注册表中找不到包 {0}",
    "Part of this attachment was not sent to the model due to context window limitations.": "由于上下文窗口限制，此附件的一部分未发送到模型。",
    "Part of this file was not sent to the model due to context window limitations. Try attaching specific selections from your file instead.": "由于上下文窗口限制，此文件的一部分未发送到模型。尝试改为附加文件中的特定选择内容。",
    "Partner Agents": "合作伙伴智能体",
    "Path does not exist": "路径不存在",
    "Pause": "暂停",
    "Permission Mode": "权限模式",
    "Permission Request": "权限请求",
    "Personal": "个人",
    "Personal agents": "个人智能体",
    "Pick Branch": "选择分支",
    "Pick Folder": "选取文件夹",
    "Pick Model": "选取模型",
    "Pick Permission Mode": "选取权限模式",
    "Pick a testing framework": "选择测试框架",
    "Pick from these options, or use chat to tell me what you'd prefer:": "从这些选项中进行选择，或使用聊天告诉我你喜欢的内容:",
    "Plan Agent": "计划智能体",
    "Plan mode": "计划模式",
    "Planning ...": "正在计划...",
    "Please authorize usage of **@{0}** on {1} and resend your question. [Learn more]({2})./{Locked=']({'}": "请授权在 {1} 上使用 ****@{0} 并重新发送问题。[了解详细信息]({2})。",
    "Please complete authorization in your browser and resend your question.": "请在浏览器中完成授权并重新发送问题。",
    "Please open a text editor to use the `#selection` variable./{Locked='`#selection`'}": "请打开文本编辑器以使用 `#selection` 变量。",
    "Please provide a message for the cloud agent.": "请为云智能体提供一条消息。",
    "Please specify a question when using this command.\n\nUsage: {0}": "请在使用此命令时指定问题。\n\n用法：{0}",
    "Premium Models": "高级模型",
    "Preparing": "正在准备",
    "Problems in {0}": "{0} 中的问题",
    "Progress update": "进度更新",
    "Project": "项目",
    "Project agents": "项目智能体",
    "Project memory": "项目记忆",
    "Project memory (local)": "项目记忆(本地)",
    "Project memory (local) - {0}": "项目记忆(本地) - {0}",
    "Project memory - {0}": "项目记忆 - {0}",
    "Prompt size exceeded": "超出提示大小",
    "Propose a fix for the problems in the selected code": "对所选代码中的问题提出修复建议",
    "Push Branch": "推送分支",
    "Push your currently checked out branch `{0}`, or start from the default branch `{1}`?": "推送当前签出的分支 `{0}`，还是从默认分支 `{1}` 开始?",
    "Pushing base branch to remote": "正在将基础分支推送到远程",
    "Question \"{0}\" must have at least two options, or none for free text input.": "问题“{0}”必须至少有两个选项，或者没有选项以支持自由文本输入。",
    "Quota Exceeded": "超出了配额",
    "Quota Exceeded\n\nServer Error: {0}\nError Code: {1}": "已超过配额\n\n服务器错误: {0}\n错误代码: {1}",
    "Rate is counted at {0}x.": "速率按 {0} 倍计算。",
    "Read": "读取",
    "Read Terminal": "读取终端",
    "Read cell output": "读取单元格输出",
    "Read changed files in the active git repository": "读取活动 git 存储库中已更改的文件",
    "Read changed files in {0}": "读取 {0} 中更改的文件",
    "Read memory{0}": "读取内存{0}",
    "Read project structure": "读取项目结构",
    "Read skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}": "读取技能 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}",
    "Read skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}": "读取技能 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}",
    "Read skill {0}": "读取技能 {0}",
    "Read skill {0}, lines {1} to {2}": "读取技能 {0}，行 {1} 到 {2}",
    "Read {0}": "读取 {0}",
    "Read {0}, line {1}": "读取 {0} (行 {1})",
    "Read {0}, lines {1} to {2}": "读取 {0}，行 {1} 到 {2}",
    "Reading cell output": "正在读取单元格输出",
    "Reading changed files in the active git repository": "正在读取活动 git 存储库中已更改的文件",
    "Reading changed files in {0}": "正在读取 {0} 中更改的文件",
    "Reading memory{0}": "正在读取内存{0}",
    "Reading project structure": "正在读取项目结构",
    "Reading skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}": "正在读取技能 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}",
    "Reading skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}": "正在读取技能 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}",
    "Reading skill {0}": "正在读取技能 {0}",
    "Reading skill {0}, lines {1} to {2}": "正在读取技能 {0}，行 {1} 到 {2}",
    "Reading {0}": "正在读取 {0}",
    "Reading {0}, line {1}": "正在阅读 {0}，行 {1}",
    "Reading {0}, lines {1} to {2}": "正在读取 {0}，行 {1} 到 {2}",
    "Ready": "就绪",
    "Ready to code?": "准备好编写代码了吗?",
    "Received invalid response {0} from cloud agent.": "从云代理收到的响应 {0} 无效。",
    "Reconciling with server...": "正在与服务器进行协调...",
    "Refine alt text": "优化替换文字",
    "Refining question to improve search accuracy.": "优化问题以提高搜索准确度。",
    "Reliable GPT-4 model suitable for a wide range of coding and general tasks.": "可靠的 GPT-4 模型，适用于各种编码和通用任务。",
    "Renamed memory{0}": "已重命名内存{0}",
    "Renaming memory{0}": "正在重命名内存{0}",
    "Replace cell in {0}:": "替换 {0} 中的单元格:",
    "Replacing {0} lines": "正在替换 {0} 行",
    "Replacing {0} lines in {1}": "正在替换 {1} 中的 {0} 行",
    "Replacing {0} lines with {1} lines": "正在将 {0} 行替换为 {1} 行",
    "Replacing {0} lines with {1} lines in {2}": "正在将 {2} 中的 {0} 行替换为 {1} 行",
    "Reply to Comment": "回复评论",
    "Repo base branch is not detected on remote. Push your branch and try again.": "未在远程上检测到存储库基础分支。请推送分支，然后重试。",
    "Report Intent": "报告意图",
    "Repository": "存储库",
    "Repository information is not available. Open a GitHub repository to continue with cloud agent.": "存储库信息不可用。打开 GitHub 存储库以继续使用云代理。",
    "Request to index '{0}' failed": "请求索引 '{0}' 失败",
    "Retrieving Notebook summary.": "正在检索笔记本摘要。",
    "Retrying snapshot creation...": "正在重试快照创建...",
    "Review": "审阅",
    "Review the selected code in your active editor": "在活动编辑器中查看所选代码",
    "Reviewed your code and generated {0} suggestions.": "已查看代码并生成了 {0} 建议。",
    "Reviewing changes...": "正在查看更改...",
    "Reviewing selected code in {0}...": "正在查看 {0} 中的所选代码...",
    "Reviewing staged changes in {0}...": "正在查看 {0} 中的已暂存更改...",
    "Reviewing staged changes...": "正在查看暂存的更改...",
    "Reviewing uncommitted changes...": "正在查看未提交的更改...",
    "Reviewing unstaged changes in {0}...": "正在查看 {0} 中的未暂存更改...",
    "Reviewing unstaged changes...": "正在查看未暂存的更改...",
    "Reviewing your code did not provide any feedback.": "审阅代码未提供任何反馈。",
    "Reviewing your code...\n/{Locked='](command:workbench.panel.markers.view.focus)'}": "正在评审代码...\n",
    "Run Command `{0}`?": "运行命令 `{0}`?",
    "Run Notebook Cell": "运行笔记本单元格",
    "Run Shell Command": "运行 Shell 命令",
    "Running []({0})": "正在运行 []({0})",
    "Running command `{0}`": "正在运行命令 `{0}`",
    "Runs after tool completes successfully.": "工具成功完成后运行。",
    "Runs when a tool fails or is interrupted.": "工具失败或中断时运行。",
    "Save File": "保存文件",
    "Save Hook Configuration": "保存挂钩配置",
    "Scaffold code for a new file or project in a workspace": "工作区中的新文件或项目的基架代码",
    "Scanning files...": "正在扫描文件...",
    "Search": "搜索",
    "Search Extension Marketplace": "搜索扩展市场",
    "Search Extensions": "搜索扩展",
    "Search code in your current workspace": "在当前工作区中搜索代码",
    "Search code keywords in your current workspace": "在当前工作区中搜索代码关键字",
    "Search complete: {0}": "搜索完成: {0}",
    "Search for a repository...": "搜索存储库...",
    "Searched VS Code API for {0}": "已搜索 {0} 的 VS Code API",
    "Searched for files matching `{0}`": "搜索与 `{0}` 匹配的文件",
    "Searched for files matching {0}, 1 match": "搜索匹配 {0} 的文件，1 个匹配项",
    "Searched for files matching {0}, no matches": "搜索匹配 {0} 的文件，无匹配项",
    "Searched for files matching {0}, {1} matches": "搜索与 {0} 匹配的文件，{1} 匹配项",
    "Searched for regex `{0}`": "搜索正则表达式‘{0}’",
    "Searched for regex {0}, 1 result": "搜索正则表达式 {0}，1 个结果",
    "Searched for regex {0}, no results": "搜索正则表达式 {0}，无结果",
    "Searched for regex {0}, {1} results": "搜索正则表达式 {0}，{1} 个结果",
    "Searched for text {0}, 1 result": "搜索文本 {0}，1 个结果",
    "Searched for text {0}, no results": "搜索文本 {0}，无结果",
    "Searched for text {0}, {1} results": "搜索文本 {0}，{1} 个结果",
    "Searched for {0}": "搜索 {0}",
    "Searched for {0}, 1 result": "搜索 {0},1 个结果",
    "Searched for {0}, no results": "搜索 {0}，无结果",
    "Searched for {0}, {1} results": "搜索 {0}、{1} 结果",
    "Searched {0} for \"{1}\", 1 result": "已在 {0} 中搜索 \"{1}\",1 个结果",
    "Searched {0} for \"{1}\", no results": "已在 {0} 中搜索 \"{1}\"，无结果",
    "Searched {0} for \"{1}\", {2} results": "已在 {0} 中搜索 \"{1}\"、{2} 结果",
    "Searching '{0}' for relevant code snippets": "正在搜索“{0}”以查找相关代码片段",
    "Searching Bing for \"{0}\"...": "正在搜索必应以查找“{0}”...",
    "Searching VS Code API for {0}": "正在 VS Code API 中搜索 {0}",
    "Searching command and setting index....": "正在搜索命令并设置索引......",
    "Searching for files matching {0}": "正在搜索与 {0} 匹配的文件",
    "Searching for regex {0}": "正在搜索正则表达式 {0}",
    "Searching for relevant definitions...": "正在搜索相关定义...",
    "Searching for relevant references...": "正在搜索相关引用...",
    "Searching for text {0}": "正在搜索文本 {0}",
    "Searching for {0}": "正在搜索 {0}",
    "Searching project template index...": "正在搜索项目模板索引...",
    "Searching {0} for \"{1}\"": "正在搜索 {0} 中的“{1}”",
    "Searching {0} for \"{1}\"...": "正在搜索 {0} 以查找“{1}”...",
    "Select a CLI session to send to": "选择要发送的 CLI 会话",
    "Select a hook to edit or add a new one": "选择用于编辑或添加新挂钩的挂钩",
    "Select a recent folder": "选择最近使用的文件夹",
    "Select an agent to view, edit, or delete": "选择要查看、编辑或删除的智能体",
    "Select an enclosing range": "选择封闭范围",
    "Select an enclosing range to explain": "选择封闭范围进行解释",
    "Select an enclosing range to review": "选择要评审的封闭范围进行解释",
    "Select an option": "选择选项",
    "Select memory file to edit": "选择要编辑的记忆文件",
    "Select model": "选择模型",
    "Select repository": "选择存储库",
    "Select tools": "选择工具",
    "Select which custom agent to use": "选择要使用的自定义智能体",
    "Select which model to use": "选择要使用的模型",
    "Select which partner agent to use": "选择要使用的合作伙伴智能体",
    "Send updates to Slack or dashboards.": "将更新发送到 Slack 或仪表板。",
    "Session ended": "会话已结束",
    "Set up Tests": "设置测试",
    "Show \"{0}\"": "显示“{0}”",
    "Show Diagnostics...": "显示诊断...",
    "Show Log": "显示日志",
    "Show Skipped": "显示已跳过",
    "Show advanced options": "显示高级选项",
    "Show in Command Palette": "在命令面板中显示",
    "Show in Settings Editor": "在设置编辑器中显示",
    "Simple Browser opened at {0}": "简单浏览器已在 {0} 处打开",
    "Skip": "跳过",
    "Skip Changes": "跳过更改",
    "Some of the submitted languages are currently not supported: {0}": "当前不支持某些已提交的语言: {0}",
    "Sorry, an error occurred: {0}": "抱歉，出现错误: {0}。",
    "Sorry, binary files are not currently supported.": "很抱歉，目前不支持二进制文件。",
    "Sorry, but I can only assist with programming related questions.": "很抱歉，我只能帮助处理与编程相关的问题。",
    "Sorry, no response was returned.": "很抱歉，未返回响应。",
    "Sorry, something went wrong.": "很抱歉，出现了问题。",
    "Sorry, the resource was not found.": "很抱歉，找不到资源。",
    "Sorry, the response hit the length limit. Please rephrase your prompt.": "很抱歉，响应达到了长度限制。请改述你的提示。",
    "Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt.": "很抱歉，响应与公共代码匹配，因此已被阻止。请重写你的提示。",
    "Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}": "很抱歉，响应与公共代码匹配，因此被阻止。请改述你的提示。[了解详细信息](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)。",
    "Sorry, the response was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again.": "很抱歉，响应已被负责任 AI 服务过滤。请重写你的提示，然后重试。",
    "Sorry, the response was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}": "很抱歉，响应已被负责任 AI 服务过滤。请改述你的提示，然后重试。[了解详细信息](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)。",
    "Sorry, the upstream model provider is currently experiencing high demand. Please try again later or consider switching to Auto.": "很抱歉，上游模型提供程序目前面临的需求量较大。请稍后重试，或考虑切换到“自动”模式。",
    "Sorry, there was a network error. Please try again later. Request id: {0}\n\nReason: {1}": "抱歉，出现网络错误。请稍后重试。请求 ID: {0}\n\n原因: {1}",
    "Sorry, this document is too large for inline chat.": "很抱歉，此文档太大，无法进行内联聊天。",
    "Sorry, you have been rate-limited. Please wait {0} before trying again. [Learn More]({1})\n\nServer Error: {2}\nError Code: {3}/{Locked=']({'}": "很抱歉，你已达到速率限制。请等待 {0}，然后重试。[了解详细信息]({1})\n\n服务器错误: {2}\n错误代码: {3}",
    "Sorry, you have exceeded the agent mode rate limit. Please switch to ask mode and try again later.": "很抱歉，你已超出智能体模式速率限制。请切换到询问模式，稍后重试。",
    "Sorry, you have exhausted this model's rate limit. Please wait {0} before trying again, or switch to Auto. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}": "很抱歉，你已用尽此模型在单位时间内的次数配额。请等待 {0}后重试，或切换到“自动”模式。[了解详情]({1})",
    "Sorry, your prompt was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again.": "很抱歉，你的提示已由负责任 AI 服务过滤。请重写提示，然后重试。",
    "Sorry, your prompt was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}": "很抱歉，你的提示已由负责任 AI 服务过滤。请重写提示，然后重试。[了解详细信息](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)。",
    "Sorry, your request failed. Please try again.\n\nCopilot Request id: {0}\n\nGH Request Id: {1}\n\nReason: {2}": "很抱歉，你的请求已失败。请重试。\n\nCopilot 请求 ID: {0}\n\nGH 请求 ID: {1}\n\n原因: {2}",
    "Sorry, your request failed. Please try again.\n\nCopilot Request id: {0}\n\nReason: {1}": "很抱歉，你的请求已失败。请重试。\n\nCopilot 请求 ID: {0}\n\n原因: {1}",
    "Sorry, your request failed. Please try again. Request id: {0}": "很抱歉，你的请求已失败。请重试。请求 ID: {0}",
    "Sorry, your request was rate-limited. Please wait {0} before trying again. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}": "很抱歉，你的请求受速率限制。请等待 {0}，然后重试。[了解详情]({1})",
    "Source": "源",
    "Source: {0}": "源: {0}",
    "Standard Models": "标准模型",
    "Start Session": "开始会话",
    "Start a new Claude Agent session": "开始新的 Claude 智能体会话",
    "Started debugging {0}": "已启动调试 {0}",
    "Status": "状态",
    "Still resolving repos. Please try again shortly.": "仍在解析存储库。请稍后再试。",
    "Still updating workspace index. Falling back to using the latest remote code index only. Response may be less accurate.": "仍在更新工作区索引。回退到仅使用最新的远程代码索引。响应可能不太准确。",
    "Stop Terminal Session": "停止终端会话",
    "Suggested change:": "建议的更改:",
    "Sure, here is the file you requested:": "当然，下面是你请求的文件:",
    "Switched to {0} agent": "已切换到 {0} 智能体",
    "Switching to {0} agent": "正在切换到 {0} 智能体",
    "The '{0}' command was not found. .NET SDK 10 or newer must be installed and available in PATH.": "找不到 '{0}' 命令。必须安装 .NET SDK 10 或更高版本，并确保其在 PATH 中可用。",
    "The GitHub Pull Requests extension is required to checkout this PR. Would you like to install and checkout?": "需要 GitHub 拉取请求扩展才能签出此 PR。是否要安装并签出?",
    "The additional permissions are required for this feature.": "此功能需要额外的权限。",
    "The edit generation was not successful. Please try again.": "编辑生成失败。请重试。",
    "The extension has been temporarily blocked due to making too many requests. Please try again later.": "由于发出的请求过多，已暂时阻止该扩展。请稍后再试。",
    "The installed .NET SDK must be version 10 or newer. Found {0}.": "安装的 .NET SDK 必须是版本 10 或更高版本。已找到 {0}。",
    "The model asked to run a build task, which requires a workspace folder. Please open a folder and retry.": "该模型要求运行需要工作区文件夹的生成任务。请打开文件夹，然后重试。",
    "The model indicates the above task should be run before debugging. Do you want to save+run it?": "该模型指示应在调试之前运行上述任务。是否要保存并运行它?",
    "The model unexpectedly did not return a response. Request ID: {0}": "模型意外地未返回响应。请求 ID: {0}",
    "The model wants to change the assertions in `{0}`. Do you want to allow this?": "模型想要更改 “{0}” 中的断言。是否允许此操作？",
    "The path '{0}' does not exist on this computer.": "此计算机上不存在路径“{0}”。",
    "The repository `{0}/{1}` was not found or you do not have access to it.": "找不到存储库 `{0}/{1}`，或者你无权访问它。",
    "The selected folder is not trusted.": "所选文件夹不受信任。",
    "The selected folder is not trusted. Please trust the folder to continue with the {0}.": "所选文件夹不受信任。请信任该文件夹以继续使用 {0}。",
    "The selected repository has uncommitted changes. Should these changes be included in the new worktree?": "所选存储库具有未提交的更改。这些更改是否应包含在新工作树中?",
    "There are too many changes to review, try reviewing a smaller set of changes.": "更改太多，无法审阅，请尝试审阅一组较少的更改。",
    "There is no upstream branch for Pull Request #{0}. View it on GitHub for more details": "拉取请求 #{0} 没有上游分支。有关更多详细信息，请在 GitHub 上查看",
    "There is too much text to review, try reviewing a smaller selection.": "文本太多，无法审阅，请尝试审阅较小的选定内容。",
    "Thinking": "思考",
    "Thinking ...": "正在思考...",
    "This attachment was not sent to the model due to context window limitations.": "由于上下文窗口限制，此附件未发送到模型。",
    "This file could not be read: {0}": "无法读取此文件: {0}",
    "This file preview was generated by Copilot and may contain surprises or mistakes.\n\nAsk followup questions to refine it, then press Create Workspace.": "此文件预览由 Copilot 生成，可能包含意外或错误。\n\n提出后续问题以对其进行优化，然后按“创建工作区”。",
    "This instance of Claude Code CLI is configured to use your GitHub Copilot subscription.": "此 Claude Code CLI 实例配置为使用你的 GitHub Copilot 订阅。",
    "This workspace has uncommitted changes. Should these changes be pushed and included in cloud agent's work?": "此工作区具有未提交的更改。是否应推送这些更改并将其包含在云代理的工作中?",
    "Timed out waiting for cloud agent to begin work. Please try again shortly.": "等待云智能体开始工作时超时。请稍后再试。",
    "Timed out waiting for the cloud agent to respond. The agent may still be processing your request.": "等待云智能体响应时超时。智能体可能仍在处理你的请求。",
    "To get more relevant Chat results, we need permission to read the contents of your repository on GitHub.": "为了获取相关度更高的聊天结果，我们需要具有读取 GitHub 上的存储库内容的权限。",
    "To have a great conversation, ask me questions as if I was a real programmer:\n\n* **Show me the code** you want to talk about by having the files open and selecting the most important lines.\n* **Make refinements** by asking me follow-up questions, adding clarifications, providing errors, etc.\n* **Review my suggested code** and tell me about issues or improvements, so I can iterate on it.\n\nYou can also ask me questions about your editor selection by [starting an inline chat session](command:inlineChat.start).\n\nLearn more about [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/using-github-copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode&utm_source=editor&utm_medium=chat-panel&utm_campaign=2024q3-em-MSFT-getstarted) in [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/overview). Or explore the [Copilot walkthrough](command:github.copilot.open.walkthrough)./{Locked='](command:inlineChat.start)'}": "要进行有效的对话，请向我提问，就好像我是真正的程序员一样:\n\n* 通过打开文件并选择最重要的行来向我展示要讨论的代码****。\n* 通过向我提出后续问题、添加说明、提供错误信息等进行改进* **。\n* 查看我建议的代码****并告诉我有关问题或改进的信息，以便我可以对其进行迭代。\n\n还可以通过[启动内联聊天会话](command:inlineChat.start)向我询问有关编辑器选择的问题。\n\n详细了解 [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/overview) 中的 [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/using-github-copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode&utm_source=editor&utm_medium=chat-panel&utm_campaign=2024q3-em-MSFT-getstarted)。或者浏览 [Copilot 演练](command:github.copilot.open.walkthrough)。",
    "Too many filesets, cleaning up old ones...": "文件集太多，正在清理旧文件集...",
    "Too many images in request: {0} images provided, but the model supports a maximum of {1} images.": "请求中的图像过多: 提供了 {0} 个图像，但模型最多支持 {1} 个图像。",
    "Tool groups have been reset. They will be regenerated on the next agent request.": "工具组已重置。它们将在下一次代理请求时重新生成。",
    "Track parallel task spawning.": "跟踪并行任务生成。",
    "Truncating context": "正在截断上下文",
    "Try Again": "重试",
    "Unable to access {0}. Please check your permissions and try again.": "无法访问 {0}。请检查你的权限，然后重试。",
    "Unable to compact conversation.": "无法压缩对话。",
    "Unable to determine repository information. Please ensure you are working within a Git repository.": "无法确定存储库信息。请确保在 Git 存储库中工作。",
    "Unable to enable auto-merge. Pull request status checks are already green.": "无法启用自动合并。拉取请求状态检查已为绿色。",
    "Unavailable": "不可用",
    "Uncommitted Changes": "未提交的更改",
    "Uncommitted changes still detected.": "仍检测到未提交的更改。",
    "Undid edit in {0}": "已撤销 {0} 中的编辑",
    "Undoing edit in {0}": "正在撤销 {0} 中的编辑",
    "Unknown": "未知",
    "Unsupported package type: {0}": "不支持的包类型: {0}",
    "Update .NET SDK": "更新 .NET SDK",
    "Update Todo": "更新待办事项",
    "Update customization: {0}": "更新自定义项：{0}",
    "Updated memory": "已更新内存",
    "Updated memory file{0}": "已更新内存文件{0}",
    "Updating memory": "正在更新内存",
    "Updating memory file{0}": "正在更新内存文件{0}",
    "Uploading documents...": "正在上传文档...",
    "Uploading documents... ({0} remaining)": "正在上传文档...(剩余 {0})",
    "Use chat to tell me which framework you'd prefer.": "使用聊天告诉我你喜欢哪个框架。",
    "Use lowercase letters, numbers, and hyphens only": "仅使用小写字母、数字和连字符",
    "Use to save state or clean up resources.": "用于保存状态或清理资源。",
    "Use {0}?": "使用 {0}?",
    "Used tool: {0}": "所用工具: {0}",
    "User": "用户",
    "User cancelled due to truncation.": "由于截断，用户已取消。",
    "User memory": "用户记忆",
    "Using tool: {0}": "使用工具: {0}",
    "VS Code inline suggestions disabled": "已禁用 VS Code 内联建议",
    "Validating branch base branch exists on remote": "正在验证远程上是否存在分支基础分支",
    "We generated a \"{0}\" debug configuration, but you don't have an extension installed for that. Do you want to look for one?": "我们生成了“{0}”调试配置，但你没有为此安装扩展。是否要查找一个?",
    "We recommend [installing an extension]({0}) to run {1} tests.": "建议[安装扩展]({0})以运行 {1} 测试。",
    "We recommend installing an extension to run {0} tests.": "建议安装扩展以运行 {0} 测试。",
    "We recommend installing the {0} extension to run {1} tests.": "建议安装 {0} 扩展以运行 {1} 测试。",
    "Web Search": "Web 搜索",
    "What did the last command do?": "最后一个命令执行了什么操作?",
    "What shell command should run? Stdin Input: {0}": "应运行什么 shell 命令? Stdin 输入: {0}",
    "When a session is initialized": "初始化会话时",
    "When a session terminates": "会话终止时",
    "When a subagent completes": "子代理完成时",
    "When a subagent is initialized": "初始化子代理时",
    "When agent execution stops": "代理执行停止时",
    "When agent status messages are sent": "发送代理状态消息时",
    "When permission dialog would be displayed": "何时显示权限对话框",
    "When should Claude use this agent?": "Claude 应该何时使用此智能体?",
    "When the user submits a prompt": "当用户提交提示时",
    "Where should this hook be saved?": "此挂钩应保存在何处?",
    "Which hook would you like to configure?": "要配置哪个挂钩?",
    "Which tool should trigger this hook?": "哪种工具应触发此挂钩?",
    "Workspace": "工作区",
    "Workspace (local)": "工作区(本地)",
    "Workspace (local) - {0}": "工作区(本地)- {0}",
    "Workspace - {0}": "工作区 - {0}",
    "Would you like to open the created workspace?": "是否要打开创建的工作区?",
    "Would you like to search for one now?": "是否要立即搜索一个?",
    "Would you like to set them up?": "是否要设置它们?",
    "Write to Bash": "写入 Bash",
    "Write to PowerShell": "写入 PowerShell",
    "You are a helpful code reviewer who...": "你是一个乐于助人的代码审阅者...",
    "You can also search for an extension to make tests easy to run in VS Code:": "你还可以搜索扩展，以便在 VS Code 中轻松运行测试:",
    "You can ask me general programming questions, or chat with the following participants which have specialized expertise and can perform actions:": "你可以向我询问常规编程问题，或者与以下拥有专业知识并能执行操作的参与者聊天:",
    "You cannot accrue additional premium requests at this time. Please contact [GitHub Support]({0}) to continue using Copilot./{Locked=']({'}": "目前无法累积额外高级请求。请联系 [GitHub 支持]({0})以继续使用 Copilot。",
    "You have exceeded your premium request allowance. We have automatically switched you to {0} which is included with your plan. To enable additional paid premium requests, contact your organization admin.": "你已超出高级请求授权额度。我们已自动将你切换到计划中包含的 {0}。要启用额外的付费高级请求，请联系你的组织管理员。",
    "You have exceeded your premium request allowance. We have automatically switched you to {0} which is included with your plan. [Enable additional paid premium requests]({1}) to continue using premium models./{Locked=']({'}": "你已超出高级请求授权额度。我们已自动将你切换到计划中包含的 {0}。要继续使用高级模型，请[启用额外付费高级请求]({1})。",
    "You have uncommitted changes in your workspace. The cloud agent will start from the last committed state. Consider committing your changes first if you want to include them.": "工作区中有未提交的更改。云代理将从上次提交的状态开始。如果想包含这些更改，请先提交。",
    "You've exhausted your premium model quota. Please enable additional paid premium requests or wait for your allowance to renew.": "你已用尽高级模型配额。请启用额外付费高级请求，或等待授权额度以续订。",
    "You've exhausted your premium model quota. Please enable additional paid premium requests, upgrade to Copilot Pro+, or wait for your allowance to renew.": "你已用尽高级模型配额。请启用额外付费高级请求，升级到 Copilot Pro+，或等待授权额度以续订。",
    "You've exhausted your premium model quota. To continue working, switch to Auto. For additional paid premium requests, please reach out to your organization's Copilot admin or wait for your allowance to renew.": "你已用尽高级模型配额。若要继续工作，请切换到“自动”。对于其他付费高级版请求，请联系组织的 Copilot 管理员或等待你的限额更新。",
    "You've reached your monthly chat messages quota. Upgrade to Copilot Pro (30-day free trial) or wait for your allowance to renew.": "你已达到每月聊天消息配额。升级到 Copilot Pro（30 天免费试用版），或等待你的限额续订。",
    "Your chat session state is invalid, please start a new chat.": "你的聊天会话状态无效，请开始新的聊天。",
    "Your preference has been saved.": "已保存你的首选项。",
    "Your prompt will be truncated to fit within cloud agent's context window. This may affect the quality of the response.": "你的提示将被截断以适应云智能体的上下文窗口。这可能会影响响应的质量。",
    "`@github` requires access to your repositories on GitHub for handling requests.": "`@github` 需要访问 GitHub 上的存储库来处理请求。",
    "and": "与",
    "codebase": "代码库",
    "e.g., Help me write unit tests for my code...": "例如，帮助我编写代码的单元测试...",
    "e.g., test-runner, tech-lead, etc": "例如，测试负责人、技术主管等",
    "e.g., use this agent after you're done writing code...": "例如，在编写完代码后使用此智能体...",
    "high relevance": "高相关性",
    "inlineChat.ignored": "内联聊天：已忽略",
    "inlineChat.model": "内联聊天：模型",
    "local changes": "本地更改",
    "low relevance": "低相关性",
    "medium relevance": "中等相关性",
    "press {0} to re-run, {1} to regenerate, {2} to save config, {3} to view it, {4} to quit": "按 {0} 可重新运行，按 {1} 可重新生成，按 {2} 可保存配置，按 {3} 可查看，按 {4} 可退出",
    "summary": "摘要",
    "unknown": "未知",
    "your request": "你的请求",
    "{0}": "{0}",
    "{0} (will be created)": "{0}(将创建)",
    "{0} ({1} errors in total)": "{0} 个(共 {1} 个错误)",
    "{0} Rate is counted at {1}x.": "{0} 速率按 {1} 倍计算。",
    "{0} and {1}": "{0} 和 {1}",
    "{0} comments were skipped due to low confidence.": "由于可信度低，已跳过 {0} 条评论。",
    "{0} directories": "{0} 个目录",
    "{0} does not support images.": "{0} 不支持映像。",
    "{0} extension is already installed": "已安装 {0} 扩展",
    "{0} is contributed by {1} using {2}.": "{0} 由 {1} 使用 {2} 提供。",
    "{0} is contributed via the {1} provider.": "{0} 通过 {1} 提供程序提供。",
    "{0} is outside of the current folder in {1}.": "{0} 位于 {1} 中的当前文件夹之外。",
    "{0} is outside of the current folder.": "{0} 位于当前文件夹之外。",
    "{0} is outside of the current workspace in {1}.": "{0} 在 {1} 中的当前工作区之外。",
    "{0} is outside of the current workspace.": "{0} 在当前工作区之外。",
    "{0}. Commit or stash your changes and try again.": "{0}。提交或储藏更改，然后重试。",
    "{0}. Please update the '{1}' setting if you want to allow this host.": "{0}。如果要允许此主机，请更新“{1}”设置。",
    "{0}. Push the current branch to remote and try again.": "{0}。将当前分支推送到远程，然后重试。",
    "🚀 Follow-up comment added to [#{0}]({1})": "🚀 已将后续评论添加到 [#{0}]({1})",

    "SESSIONS": "会话",
    "Sessions": "会话",
    "New Session": "新建会话",
    "IN PROGRESS": "进行中",
    "In Progress": "进行中",

    "Run pwsh command within": "在以下位置运行 pwsh 命令",
    "Run `pwsh` command within": "在以下位置运行 `pwsh` 命令",
    "Run {0} command within": "在以下位置运行 {0} 命令",
    "Run {0} command within\n{1}?": "在以下位置运行 {0} 命令\n{1}？",
    "Run {0} command within {1}?": "在 {1} 中运行 {0} 命令？",
    "Run `{0}` command within": "在以下位置运行 `{0}` 命令",
    "Run `{0}` command within\n{1}?": "在以下位置运行 `{0}` 命令\n{1}？",
    "Run `{0}` command within {1}?": "在 {1} 中运行 `{0}` 命令？",

    "Working...": "处理中...",
    "Working…": "处理中…",
    "Processing...": "处理中...",
    "Processing…": "处理中…",
    "Evaluating...": "评估中...",
    "Evaluating…": "评估中…",
    "Inspecting project structure": "正在检查项目结构",
    "Assessing Python test options and constraints": "正在评估 Python 测试选项与约束",
    "Searched for test setup": "已搜索测试配置"
  }
}

